msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-01 02:43+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2022-04-24 01:58+0000\n"
"Last-Translator: 이름뭘로하지 <sqom3iii@naver.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.1.1\n"

msgctxt "characters/0"
msgid "[TEMP] The first character text"
msgstr "[TEMP] The first character text"

msgctxt "characters/1"
msgid "Merchant"
msgstr "상인"

msgctxt "characters/2"
msgid "[TEMP] Test Assault Rifle Enemy"
msgstr "[TEMP] Test Assault Rifle Enemy"

msgctxt "characters/3"
msgid "Dorsey Pillager"
msgstr "돌시 약탈자"

msgctxt "characters/4"
msgid "Dorsey Hunter"
msgstr "돌시 사냥꾼"

msgctxt "characters/5"
msgid "Dorsey Raider"
msgstr "돌시 레이더"

msgctxt "characters/6"
msgid "Dorsey Ambusher"
msgstr "돌시 복병"

msgctxt "characters/7"
msgid "Dorsey Rifleman"
msgstr "돌시 소총수"

msgctxt "characters/16"
msgid "Nelius Dorsey"
msgstr "넬리우스 돌시"

msgctxt "characters/18"
msgid "Taste of Winter Sky"
msgstr "겨울 하늘의 맛"

msgctxt "characters/20"
msgid "Growler"
msgstr "그라울러"

msgctxt "characters/21"
msgid "Spiked Growler"
msgstr "가시 돋친 그라울러"

msgctxt "characters/22"
msgid "Wolverine"
msgstr "울버린"

msgctxt "characters/23"
msgid "Drone"
msgstr "드론"

msgctxt "characters/24"
msgid "Snow Turret"
msgstr "눈 포탑"

msgctxt "characters/28"
msgid "Torrance"
msgstr "토런스"

msgctxt "characters/29"
msgid "Lloyd"
msgstr "로이드"

msgctxt "characters/30"
msgid "Unseen Voice"
msgstr "보이지 않는 목소리"

msgctxt "characters/31"
msgid "Incinerator Drone"
msgstr "소각용 드론"

msgctxt "characters/32"
msgid "Faux soldier Drone"
msgstr "모조 병사 드론"

msgctxt "characters/33"
msgid "Caretaker Drone"
msgstr "경비 드론"

msgctxt "characters/34"
msgid "Quid Pro Go"
msgstr "퀴드 프로 고"

msgctxt "characters/35"
msgid "Debug Character"
msgstr "디버그 캐릭터"

msgctxt "characters/36"
msgid "Razorback"
msgstr "레이저백"

msgctxt "characters/37"
msgid "Wolverine Hunter"
msgstr "울버린 사냥꾼"

msgctxt "characters/38"
msgid "Rifle Drone"
msgstr "소총 드론"

msgctxt "characters/39"
msgid "Shotgun Drone"
msgstr "산탄총 드론"

msgctxt "characters/40"
msgid "Rocket Drone"
msgstr "로켓 드론"

msgctxt "characters/41"
msgid "Flame Drone"
msgstr "화염 드론"

msgctxt "characters/42"
msgid "Growler Cub"
msgstr "새끼 그라울러"

msgctxt "characters/45"
msgid " Test Melee Enemy"
msgstr " 테스트용 근접 적"

msgctxt "characters/46"
msgid " Test Handgun Enemy"
msgstr " 테스트용 권총 적"

msgctxt "characters/47"
msgid " Test Rifle Enemy"
msgstr " 테스트용 소총 적"

msgctxt "characters/48"
msgid " Test Shotgun Enemy"
msgstr " 테스트용 산탄총 적"

msgctxt "characters/49"
msgid " Test SMG Enemy"
msgstr " 테스트용 기관단총 적"

msgctxt "characters/50"
msgid " Test Energy Enemy"
msgstr " 테스트용 에너지 적"

msgctxt "characters/51"
msgid " Test Heavy Enemy"
msgstr " 테스트용 중갑 적"

msgctxt "characters/52"
msgid " Test Tech Enemy"
msgstr " 테스트용 기계 적"

msgctxt "characters/53"
msgid " Test Medic Enemy"
msgstr " 테스트용 의사 적"

msgctxt "characters/54"
msgid " Test Grenadier Enemy"
msgstr " 테스트용 척탄병 적"

msgctxt "characters/55"
msgid " Test Robot Enemy"
msgstr " 테스트용 로봇 적"

msgctxt "characters/57"
msgid " Citizen"
msgstr " 시민"

msgctxt "characters/99"
msgid "Waste Wolf"
msgstr "웨이스트 울프"

msgctxt "characters/100"
msgid "Waste Wolf Alpha"
msgstr "웨이스트 울프 우두머리"

msgctxt "characters/101"
msgid "Ice Hopper"
msgstr "아이스 호퍼"

msgctxt "characters/102"
msgid "DEBUG Long John"
msgstr "디버그 롱 존"

msgctxt "characters/103"
msgid "Dorsey Sniper"
msgstr "돌시 저격수"

msgctxt "characters/104"
msgid "Dorsey Gunner (Dupe String)"
msgstr "돌시 총잡이 (복제 문자열)"

msgctxt "characters/105"
msgid "Dorsey Commando"
msgstr "돌시 특공대"

msgctxt "characters/106"
msgid "Dorsey Tactician"
msgstr "돌시 전술가"

msgctxt "characters/107"
msgid "Rocket Turret"
msgstr "로켓 포탑"

msgctxt "characters/112"
msgid "Maj. Vera Prasad"
msgstr "베라 프라사드 소령"

msgctxt "characters/122"
msgid "DEBUG Perimeter Encounters"
msgstr "디버그 경계 마주침"

msgctxt "characters/123"
msgid "DEBUG Robot Encounter"
msgstr "디버그 로봇 마주침"

msgctxt "characters/125"
msgid "DEBGU CHEAT for Conversations"
msgstr "디버그 대화 치트"

msgctxt "characters/126"
msgid "R.E.M."
msgstr "R.E.M."

msgctxt "characters/127"
msgid "R.A.M."
msgstr "R.A.M."

msgctxt "characters/128"
msgid "debug_npc_blue"
msgstr "debug_npc_blue"

msgctxt "characters/129"
msgid "OpsComputer"
msgstr "작전 컴퓨터"

msgctxt "characters/130"
msgid "SatelliteLinkComputer"
msgstr "위성 연결 컴퓨터"

msgctxt "characters/131"
msgid "Geronimo"
msgstr "제로니모"

msgctxt "characters/132"
msgid "TestSubject 1"
msgstr "실험대상 1"

msgctxt "characters/133"
msgid "TestSubject 2"
msgstr "실험대상 2"

msgctxt "characters/134"
msgid "TestSubject 3"
msgstr "실험대상 3"

msgctxt "characters/135"
msgid "E.E.T. 1 Computer"
msgstr "E.E.T. 1 컴퓨터"

msgctxt "characters/136"
msgid "Head Researcher"
msgstr "수석 연구원"

msgctxt "characters/137"
msgid "General 3"
msgstr "장군 3"

msgctxt "characters/138"
msgid "VR Holo Guide"
msgstr "VR 홀로그램 가이드"

msgctxt "characters/139"
msgid "VR Holo Gate Guard"
msgstr "VR 홀로그램 문지기"

msgctxt "characters/140"
msgid "VR Holo Guide"
msgstr "VR 홀로그램 가이드"

msgctxt "characters/141"
msgid "VR Holo Guide"
msgstr "VR 홀로그램 가이드"

msgctxt "characters/142"
msgid "Watson (on Radio) "
msgstr "왓슨 (음성) "

msgctxt "characters/144"
msgid "Main Elevator "
msgstr "주 엘리베이터 "

msgctxt "characters/145"
msgid "Door"
msgstr "문"

msgctxt "characters/146"
msgid "1st floor Debug Options "
msgstr "1층 디버그 옵션 "

msgctxt "characters/147"
msgid "Trapped Trappers Mission (Debug Options) "
msgstr "갇힌 사냥꾼 임무 (디버그 옵션) "

msgctxt "characters/148"
msgid "DEBUG Head Researcher"
msgstr "디버그 수석 연구원"

msgctxt "characters/150"
msgid "Laser Turret"
msgstr "레이저 포탑"

msgctxt "characters/151"
msgid "Plasma Turret"
msgstr "플라즈마 터렛"

msgctxt "characters/156"
msgid "Spider Bot"
msgstr "스파이더 봇"

msgctxt "characters/157"
msgid "Spy-der"
msgstr "스파이-더"

msgctxt "characters/158"
msgid "Suicide Skitterling"
msgstr "자폭 스키터링"

msgctxt "characters/159"
msgid "Builder Bot"
msgstr "건설 봇"

msgctxt "characters/160"
msgid "Slicer Bot"
msgstr "절단 봇"

msgctxt "characters/164"
msgid "Nightterror"
msgstr "나이트테러"

msgctxt "characters/165"
msgid "Damaged Drone"
msgstr "파손된 드론"

msgctxt "characters/166"
msgid "Carty"
msgstr "카티"

msgctxt "characters/169"
msgid "Meson Turret"
msgstr "중간자 포탑"

msgctxt "characters/170"
msgid "Advanced Meson Turret"
msgstr "첨단 중간자 포탑"

msgctxt "characters/171"
msgid "Chessboard"
msgstr "체스판"

msgctxt "characters/174"
msgid "Debug patrol character"
msgstr "디버그 순찰 캐릭터"

msgctxt "characters/175"
msgid "Lloyd"
msgstr "로이드"

msgctxt "characters/176"
msgid "Training Bot"
msgstr "연습 봇"

msgctxt "characters/180"
msgid "Ranger Junker"
msgstr "레인저 고물차"

msgctxt "characters/181"
msgid "Ranger Rover"
msgstr "레인저 로버"

msgctxt "characters/182"
msgid "Morningstar"
msgstr "모닝스타"

msgctxt "characters/183"
msgid "Frankenstein"
msgstr "프랑켄슈타인"

msgctxt "characters/184"
msgid "Godfisher"
msgstr "갓피셔"

msgctxt "characters/186"
msgid "Charles"
msgstr "찰스"

msgctxt "characters/189"
msgid "Test Heavy Enemy"
msgstr "테스트용 중갑 적"

msgctxt "characters/190"
msgid "Mangy Mutt"
msgstr "지저분한 개"

msgctxt "characters/191"
msgid "Test Blunt Enemy"
msgstr "테스트용 둔기 적"

msgctxt "characters/192"
msgid "Octotron"
msgstr "옥토트론"

msgctxt "characters/193"
msgid "Test Sniper Enemy"
msgstr "테스트용 저격수 적"

msgctxt "characters/194"
msgid "Test Turret Enemy"
msgstr "테스트용 포탑 적"

msgctxt "characters/195"
msgid "Wild Dog Pack Leader"
msgstr "들개 우두머리"

msgctxt "characters/196"
msgid "Test Medic Enemy (Dupe String)"
msgstr "테스트용 의사 적 (복제 문자열)"

msgctxt "characters/200"
msgid "Village Elder"
msgstr "마을 장로"

msgctxt "characters/201"
msgid "Village Merchant"
msgstr "마을 상인"

msgctxt "characters/202"
msgid "Test Subject 01"
msgstr "실험 대상 01"

msgctxt "characters/203"
msgid "Test Subject 02"
msgstr "실험 대상 02"

msgctxt "characters/204"
msgid "Test Subject 03"
msgstr "실험 대상 03"

msgctxt "characters/205"
msgid "Villager 01"
msgstr "주민 01"

msgctxt "characters/206"
msgid "Villager 02"
msgstr "주민 02"

msgctxt "characters/207"
msgid "Villager 03"
msgstr "주민 03"

msgctxt "characters/208"
msgid "Villager 04"
msgstr "주민 04"

msgctxt "characters/209"
msgid "Villager 05"
msgstr "주민 05"

msgctxt "characters/210"
msgid "Villager 06"
msgstr "주민 06"

msgctxt "characters/211"
msgid "Villager 07"
msgstr "주민 07"

msgctxt "characters/212"
msgid "Villager 08"
msgstr "주민 08"

msgctxt "characters/213"
msgid "Payaso Bastard"
msgstr "파야소 개자식"

msgctxt "characters/214"
msgid "Payaso Bombero"
msgstr "파야소 소방관"

msgctxt "characters/215"
msgid "Payaso Trickster"
msgstr "파야소 사기꾼"

msgctxt "characters/216"
msgid "Payaso Tumbler"
msgstr "파야소 재주꾼"

msgctxt "characters/217"
msgid "Hot Hog"
msgstr "핫호그"

msgctxt "characters/218"
msgid "Ditso Gogo"
msgstr "딧소 고고"

msgctxt "characters/224"
msgid "Gipper"
msgstr "기퍼"

msgctxt "characters/225"
msgid "Gipper Flame Matron"
msgstr "기퍼 불꽃 부인"

msgctxt "characters/226"
msgid "Gipper Gatherer"
msgstr "기퍼 수집가"

msgctxt "characters/227"
msgid "Godfisher Thurifer"
msgstr "갓피셔 복사"

msgctxt "characters/228"
msgid "Godfisher Harvester"
msgstr "갓피셔 수확자"

msgctxt "characters/229"
msgid "Godfisher Keeper"
msgstr "갓피셔 수호자"

msgctxt "characters/230"
msgid "Gipper Warmaker"
msgstr "기퍼 전쟁광"

msgctxt "characters/231"
msgid "Gipper Redhunter"
msgstr "기퍼 빨갱이사냥꾼"

msgctxt "characters/232"
msgid "Gipper Commando"
msgstr "기퍼 특공대"

msgctxt "characters/233"
msgid "Gipper Draftee"
msgstr "기퍼 징집병"

msgctxt "characters/234"
msgid "Godfisher Pursuer"
msgstr "갓피셔 추적자"

msgctxt "characters/237"
msgid "Dionna Herrera"
msgstr "디오나 헤레라"

msgctxt "characters/238"
msgid "Michael"
msgstr "마이클"

msgctxt "characters/239"
msgid "Angela Deth"
msgstr "안젤라 데스"

msgctxt "characters/240"
msgid "Marcia"
msgstr "마샤"

msgctxt "characters/244"
msgid "Monster Army Basher"
msgstr "몬스터 아미 강타자"

msgctxt "characters/245"
msgid "Monster Army Tender"
msgstr "몬스터 아미 돌보미"

msgctxt "characters/246"
msgid "Monster Army Masher"
msgstr "몬스터 아미 분쇄자"

msgctxt "characters/247"
msgid "Monster Army Blaster"
msgstr "몬스터 아미 총잡이"

msgctxt "characters/248"
msgid "Monster Army Sniper"
msgstr "몬스터 아미 저격수"

msgctxt "characters/249"
msgid "Monster Army Lieutenant"
msgstr "몬스터 아미 부관"

msgctxt "characters/250"
msgid "Flab the Inhaler"
msgstr "흡입기 플랩"

msgctxt "characters/251"
msgid "Randy Gett"
msgstr "랜디 겟"

msgctxt "characters/252"
msgid "Masato"
msgstr "마사토"

msgctxt "characters/253"
msgid "Pareidolia Jones"
msgstr "파레이돌리아 존스"

msgctxt "characters/254"
msgid "Eidilon"
msgstr "에이딜론"

msgctxt "characters/255"
msgid "Quarex"
msgstr "쿼렉스"

msgctxt "characters/256"
msgid "The Sanctified Piscitelli"
msgstr "축성받은 피스키텔리"

msgctxt "characters/257"
msgid "Gwyn Talbot"
msgstr "그윈 탤벗"

msgctxt "characters/258"
msgid "Long John"
msgstr "롱 존"

msgctxt "characters/259"
msgid "Hugh Lugnuts"
msgstr "휴 러그너츠"

msgctxt "characters/260"
msgid "Charley's Thug"
msgstr "찰리의 깡패"

msgctxt "characters/261"
msgid "Charley Knowes"
msgstr "찰리 노우스"

msgctxt "characters/270"
msgid "Lily"
msgstr "릴리"

msgctxt "characters/271"
msgid "Scream"
msgstr "스크림"

msgctxt "characters/272"
msgid "Kitten"
msgstr "새끼 고양이"

msgctxt "characters/273"
msgid "Fish-Lips"
msgstr "피시립스"

msgctxt "characters/274"
msgid "Hard-Head"
msgstr "하드헤드"

msgctxt "characters/275"
msgid "Los Payaso"
msgstr "로스 파야소"

msgctxt "characters/276"
msgid "Lacey Fryes"
msgstr "레이시 프라이"

msgctxt "characters/277"
msgid "Mother Nancy Reliance"
msgstr "마더 낸시 릴라이언스"

msgctxt "characters/278"
msgid "Sister Nancy Vigilance"
msgstr "낸시 비질런스 수녀"

msgctxt "characters/279"
msgid "Sister Glory"
msgstr "글로리 수녀"

msgctxt "characters/280"
msgid "Sister Nancy Forge"
msgstr "낸시 포지 수녀"

msgctxt "characters/281"
msgid "The Wyman"
msgstr "와이먼"

msgctxt "characters/282"
msgid "Mela"
msgstr "멜라"

msgctxt "characters/283"
msgid "Bill"
msgstr "빌"

msgctxt "characters/284"
msgid "Buck"
msgstr "벅"

msgctxt "characters/285"
msgid "Blaze"
msgstr "블레이즈"

msgctxt "characters/286"
msgid "Dale Dawson"
msgstr "데일 도슨"

msgctxt "characters/287"
msgid "Teddy"
msgstr "테디"

msgctxt "characters/288"
msgid "Whit Walker"
msgstr "휘트 워커"

msgctxt "characters/289"
msgid "Ronald Reagan"
msgstr "로날드 레이건"

msgctxt "characters/290"
msgid "Mist-that-Burns"
msgstr "불타오르는 안개"

msgctxt "characters/291"
msgid "999-i-USMI"
msgstr "999-i-USMI"

msgctxt "characters/292"
msgid "Binary Star"
msgstr "쌍성"

msgctxt "characters/293"
msgid "Distributed Operations Platform"
msgstr "분산 운영 플랫폼"

msgctxt "characters/294"
msgid "Commune Robot"
msgstr "코뮌 로봇"

msgctxt "characters/295"
msgid "(Function) Liberator"
msgstr "(기능) 해방자"

msgctxt "characters/296"
msgid "Hologram"
msgstr "홀로그램"

msgctxt "characters/297"
msgid "Indigo Rouge"
msgstr "인디고 루즈"

msgctxt "characters/298"
msgid "Machine Intelligence Tower"
msgstr "기계 지능 타워"

msgctxt "characters/299"
msgid "no name. use this field"
msgstr "이름 없음. 이 필드 사용"

msgctxt "characters/300"
msgid "Pico"
msgstr "피코"

msgctxt "characters/301"
msgid "SAL"
msgstr "SAL"

msgctxt "characters/302"
msgid "Stacy Guns"
msgstr "스테이시 건즈"

msgctxt "characters/303"
msgid "DEBUG Dark Clouds"
msgstr "디버그 먹구름"

msgctxt "characters/304"
msgid "DEBUG Call to Action"
msgstr "디버그 조치 바람"

msgctxt "characters/305"
msgid "DEBUG Fun and Games"
msgstr "디버그 장난질"

msgctxt "characters/306"
msgid "DEBUG The Zealot"
msgstr "디버그 광신자"

msgctxt "characters/307"
msgid "DEBUG Reagan Reborn"
msgstr "디버그 새로운 레이건"

msgctxt "characters/308"
msgid "DEBUG Useful Prey"
msgstr "디버그 유용한 먹잇감"

msgctxt "characters/309"
msgid "DEBUG Tiny Claws, No Pockets"
msgstr "디버그 발톱은 작고 주머니 없음"

msgctxt "characters/310"
msgid "Crossword Gang Cutter"
msgstr "크로스워드 갱단 절단자"

msgctxt "characters/311"
msgid "Crossword Gang Boss"
msgstr "크로스워드 갱단 보스"

msgctxt "characters/312"
msgid "Crossword Gang Hacker"
msgstr "크로스워드 갱단 해커"

msgctxt "characters/313"
msgid "Valor Buchanan"
msgstr "발러 뷰캐넌"

msgctxt "characters/314"
msgid "Mountain Goat"
msgstr "산양"

msgctxt "characters/315"
msgid "Dr. Smiles"
msgstr "스마일 박사"

msgctxt "characters/316"
msgid "Crossword Gang Thief"
msgstr "크로스워드 갱단 도둑"

msgctxt "characters/317"
msgid "Larry's Hunter"
msgstr "래리의 사냥꾼"

msgctxt "characters/318"
msgid "George"
msgstr "조지"

msgctxt "characters/319"
msgid "Debug Exterior"
msgstr "디버그 외부"

msgctxt "characters/320"
msgid "DEBUG Trading Fire"
msgstr "디버그 총알 세례"

msgctxt "characters/321"
msgid "Hologram"
msgstr "홀로그램"

msgctxt "characters/326"
msgid "Little Sparrow"
msgstr "아기 참새"

msgctxt "characters/327"
msgid "Tinker"
msgstr "팅커"

msgctxt "characters/330"
msgid "Scar Collector Heavy"
msgstr "스카 콜렉터 중보병"

msgctxt "characters/331"
msgid "George's Family"
msgstr "조지의 가족"

msgctxt "characters/332"
msgid "Megan Silver"
msgstr "메건 실버"

msgctxt "characters/333"
msgid "TESTNAME"
msgstr "테스트이름"

msgctxt "characters/334"
msgid "Theodoric Curie"
msgstr "테어도릭 퀴리"

msgctxt "characters/335"
msgid "Refugee Leader"
msgstr "난민 지도자"

msgctxt "characters/336"
msgid "Voice on radio"
msgstr "라디오의 목소리"

msgctxt "characters/337"
msgid "Console"
msgstr "콘솔"

msgctxt "characters/338"
msgid "Test Rocket Enemy"
msgstr "테스트용 로켓 적"

msgctxt "characters/339"
msgid "Test Handgun Enemy"
msgstr "테스트용 권총 적"

msgctxt "characters/340"
msgid "Debug"
msgstr "디버그"

msgctxt "characters/341"
msgid "Paris Handler"
msgstr "패리스 핸들러"

msgctxt "characters/342"
msgid "Hawkbit"
msgstr "호크빗"

msgctxt "characters/343"
msgid "Six-Fingered Larry"
msgstr "육손이 래리"

msgctxt "characters/344"
msgid "Polly"
msgstr "폴리"

msgctxt "characters/345"
msgid "Lieutenant Giggles"
msgstr "부관 기글스"

msgctxt "characters/346"
msgid "Lieutenant Chester"
msgstr "체스터 중위"

msgctxt "characters/347"
msgid "Nita Gett"
msgstr "니타 겟"

msgctxt "characters/348"
msgid "Smuggler Saboteur "
msgstr "밀입 브로커 공작원 "

msgctxt "characters/349"
msgid "Refugee"
msgstr "난민"

msgctxt "characters/350"
msgid "Lewis Stenerud"
msgstr "루이스 스테네루드"

msgctxt "characters/351"
msgid "Ananda Rabindranath"
msgstr "아난다 라빈드라나스"

msgctxt "characters/352"
msgid "Hopeful"
msgstr "희망자"

msgctxt "characters/353"
msgid "Carmen"
msgstr "카르멘"

msgctxt "characters/354"
msgid "Mercenary Guard"
msgstr "용병 보초"

msgctxt "characters/355"
msgid "DEBUG The Zealot"
msgstr "디버그 광신자"

msgctxt "characters/360"
msgid "Godfisher \"Piece\" Maker"
msgstr "갓피셔 \"편육\"주의자"

msgctxt "characters/361"
msgid "Godfisher Fanatic"
msgstr "갓피셔 광신도"

msgctxt "characters/362"
msgid "Console"
msgstr "콘솔"

msgctxt "characters/363"
msgid "Turbine"
msgstr "터빈"

msgctxt "characters/364"
msgid "Test Enemy Vehicle"
msgstr "테스트용 적 차량"

msgctxt "characters/366"
msgid "DEBUG for Soldier 115"
msgstr "병사 115 용 디버그"

msgctxt "characters/367"
msgid "Soldier 115"
msgstr "병사 115"

msgctxt "characters/368"
msgid "Elite Soldier 23"
msgstr "정예 병사 23"

msgctxt "characters/369"
msgid "DEBUG for Soldier 23"
msgstr "병사 23 용 디버그"

msgctxt "characters/370"
msgid "Scar Collector Butcher"
msgstr "스카 콜렉터 도살자"

msgctxt "characters/371"
msgid "DEBUG for Soldier 78"
msgstr "병사 78 용 디버그"

msgctxt "characters/372"
msgid "Elite Soldier 78"
msgstr "정예 병사 78"

msgctxt "characters/374"
msgid "DEBUG for R.E.M."
msgstr "R.E.M. 용 디버그"

msgctxt "characters/375"
msgid "Vic Buchanan"
msgstr "빅토리 뷰캐넌"

msgctxt "characters/376"
msgid "Ironclad Cordite"
msgstr "아이언클래드 코르다이트"

msgctxt "characters/377"
msgid "Hawkbit"
msgstr "호크빗"

msgctxt "characters/378"
msgid "Marshal Kwon"
msgstr "마샬 권"

msgctxt "characters/379"
msgid "The Mechanic"
msgstr "정비공"

msgctxt "characters/380"
msgid "The Fine Man, Cult Leader"
msgstr "교주 훌륭한 이"

msgctxt "characters/381"
msgid "Lecherito"
msgstr "레체리토"

msgctxt "characters/382"
msgid "Star-that-Dreams"
msgstr "꿈꾸는 별"

msgctxt "characters/383"
msgid "Haloed Moon"
msgstr "무리진 달"

msgctxt "characters/384"
msgid "Steel-Trap"
msgstr "스틸트랩"

msgctxt "characters/385"
msgid "Beta Master"
msgstr "베타마스터"

msgctxt "characters/387"
msgid "Liberty Buchanan"
msgstr "리버티 뷰캐넌"

msgctxt "characters/388"
msgid "Patsy"
msgstr "팻시"

msgctxt "characters/389"
msgid "Not-Yet-Skinned"
msgstr "아직 가죽 안 벗김"

msgctxt "characters/390"
msgid "Scar Collector Slave"
msgstr "스카 콜렉터 노예"

msgctxt "characters/391"
msgid "Advance Team Ranger"
msgstr "선발대 레인저"

msgctxt "characters/392"
msgid "Mercenary"
msgstr "용병"

msgctxt "characters/393"
msgid "Mercenary"
msgstr "용병"

msgctxt "characters/394"
msgid "Odinkirk"
msgstr "오딘커크"

msgctxt "characters/395"
msgid "Theodoric Curie"
msgstr "테오도릭 퀴리"

msgctxt "characters/396"
msgid "Doctor"
msgstr "의사"

msgctxt "characters/397"
msgid "Nurse"
msgstr "간호사"

msgctxt "characters/398"
msgid "Nurse"
msgstr "간호사"

msgctxt "characters/399"
msgid "Giant Bison"
msgstr "거대 들소"

msgctxt "characters/400"
msgid "Bennie"
msgstr "베니"

msgctxt "characters/401"
msgid "Jet"
msgstr "젯"

msgctxt "characters/402"
msgid "Test Grenadier Enemy"
msgstr "테스트용 척탄병 적"

msgctxt "characters/403"
msgid "Scar Collector Slaver"
msgstr "스카 콜렉터 노예상"

msgctxt "characters/404"
msgid "Risky Briskett"
msgstr "리스키 브리스켓"

msgctxt "characters/405"
msgid "Darryl"
msgstr "대럴"

msgctxt "characters/406"
msgid "Wind-that-Tangles"
msgstr "헝클어진 바람"

msgctxt "characters/407"
msgid "Nikki"
msgstr "니키"

msgctxt "characters/408"
msgid "Dog"
msgstr "개"

msgctxt "characters/409"
msgid "Dog"
msgstr "개"

msgctxt "characters/410"
msgid "Vehicle"
msgstr "차량"

msgctxt "characters/411"
msgid "Unnamed Friend"
msgstr "이름없는 친구"

msgctxt "characters/412"
msgid "Margaret"
msgstr "마가렛"

msgctxt "characters/413"
msgid "Winona"
msgstr "위노나"

msgctxt "characters/414"
msgid "Betsy"
msgstr "벳시"

msgctxt "characters/416"
msgid "Fish-Lips"
msgstr "피시립스"

msgctxt "characters/417"
msgid "Hard-Head Tinkerer"
msgstr "하드헤드 땜장이"

msgctxt "characters/418"
msgid "Hard-Head Sharpshooter"
msgstr "하드헤드 명사수"

msgctxt "characters/419"
msgid "Hard-Head Blaster"
msgstr "하드헤드 총잡이"

msgctxt "characters/420"
msgid "Hard-Head Cutter"
msgstr "하드헤드 절단자"

msgctxt "characters/422"
msgid "Dee Sharp"
msgstr "디 샤프"

msgctxt "characters/423"
msgid "Payaso Cohete"
msgstr "파야소 로켓병"

msgctxt "characters/424"
msgid "Payaso Fuego"
msgstr "파야소 화염병"

msgctxt "characters/425"
msgid " Cutscene dialogue"
msgstr " 컷신 대화"

msgctxt "characters/426"
msgid "Petitioner"
msgstr "탄원인"

msgctxt "characters/427"
msgid "Blind Marvin"
msgstr "눈먼 마빈"

msgctxt "characters/428"
msgid "Inspector Delgado"
msgstr "델가도 경위"

msgctxt "characters/432"
msgid "Vehicle"
msgstr "차량"

msgctxt "characters/433"
msgid "Molly Bell"
msgstr "몰리 벨"

msgctxt "characters/434"
msgid "Shiloh"
msgstr "샤일로"

msgctxt "characters/435"
msgid "George"
msgstr "조지"

msgctxt "characters/437"
msgid "Isolated Garage Foot Soldier"
msgstr "외딴 차고 보병"

msgctxt "characters/438"
msgid "Isolated Garage Foot Soldier"
msgstr "외딴 차고 보병"

msgctxt "characters/439"
msgid "Isolated Garage Foot Soldier"
msgstr "외딴 차고 보병"

msgctxt "characters/440"
msgid "Isolated Garage Foot Soldier"
msgstr "외딴 차고 보병"

msgctxt "characters/441"
msgid "Isolated Garage Foot Soldier"
msgstr "외딴 차고 보병"

msgctxt "characters/442"
msgid "Isolated Garage 88"
msgstr "외딴 차고 88"

msgctxt "characters/443"
msgid "Molly's Foot Soldier"
msgstr "몰리의 보병"

msgctxt "characters/444"
msgid "Molly's Foot Soldier"
msgstr "몰리의 보병"

msgctxt "characters/445"
msgid "Los Payasos Thug"
msgstr "로스 파야소 깡패"

msgctxt "characters/446"
msgid "Los Payasos Leader"
msgstr "로스 파야소 대장"

msgctxt "characters/447"
msgid "\"Rebellious\" Slave"
msgstr "\"반항적인\" 노예"

msgctxt "characters/448"
msgid "DEBUG for LPA Leader"
msgstr "LPA 리더용 디버그"

msgctxt "characters/449"
msgid "Giles"
msgstr "자일스"

msgctxt "characters/450"
msgid "Rody"
msgstr "로디"

msgctxt "characters/452"
msgid "Aspen Civilian"
msgstr "애스펀 민간인"

msgctxt "characters/453"
msgid "Opie"
msgstr "오피"

msgctxt "characters/454"
msgid "Revolting Worker"
msgstr "역겨운 일꾼"

msgctxt "characters/455"
msgid "Sheriff Daisy"
msgstr "데이지 보안관"

msgctxt "characters/456"
msgid "Amber"
msgstr "앰버"

msgctxt "characters/457"
msgid "Lucia Wesson"
msgstr "루시아 웨슨"

msgctxt "characters/458"
msgid "Marshal Lupinski"
msgstr "마샬 루핀스키"

msgctxt "characters/459"
msgid "MacTavish"
msgstr "맥타비쉬"

msgctxt "characters/460"
msgid "Machine Shop Worker"
msgstr "공작소 일꾼"

msgctxt "characters/461"
msgid "Rabbit"
msgstr "토끼"

msgctxt "characters/462"
msgid "Doc Parker"
msgstr "파커 박사"

msgctxt "characters/463"
msgid "October-11"
msgstr "옥토버-11"

msgctxt "characters/464"
msgid "Nita"
msgstr "니타"

msgctxt "characters/465"
msgid "Debug NPC"
msgstr "디버그 NPC"

msgctxt "characters/466"
msgid "Frank Pappas"
msgstr "프랭크 파파스"

msgctxt "characters/467"
msgid "Deputy Marshal Torres"
msgstr "마샬 부관 토레스"

msgctxt "characters/468"
msgid "Maxwell"
msgstr "맥스웰"

msgctxt "characters/469"
msgid "Rosie Wong"
msgstr "로지 웡"

msgctxt "characters/470"
msgid "Brady"
msgstr "브레디"

msgctxt "characters/471"
msgid "Automated Turret"
msgstr "자동 포탑"

msgctxt "characters/472"
msgid "Emogene Dorsey"
msgstr "이모진 돌시"

msgctxt "characters/473"
msgid "Percival Wesson"
msgstr "퍼시벌 웨슨"

msgctxt "characters/474"
msgid "Dollmaker"
msgstr "인형 제작자"

msgctxt "characters/475"
msgid "Hardee Knox"
msgstr "하디 녹스"

msgctxt "characters/480"
msgid "Vic Buchanan"
msgstr "빅 뷰캐넌"

msgctxt "characters/481"
msgid "Psychopath Crew Basher"
msgstr "사이코패스 일당 강타자"

msgctxt "characters/482"
msgid "Breather"
msgstr "브리더"

msgctxt "characters/483"
msgid "The Gift"
msgstr "더 기프트"

msgctxt "characters/484"
msgid "Riley Woodson"
msgstr "라일리 우드슨"

msgctxt "characters/485"
msgid "Ash"
msgstr "애쉬"

msgctxt "characters/486"
msgid "La Loca"
msgstr "라 로카"

msgctxt "characters/487"
msgid "Rook"
msgstr "루크"

msgctxt "characters/488"
msgid "Pizepi"
msgstr "피제피"

msgctxt "characters/489"
msgid "Estin Ward"
msgstr "에스틴 워드"

msgctxt "characters/490"
msgid "Violet Reed"
msgstr "바이올렛 리드"

msgctxt "characters/491"
msgid "Priscilla Reed"
msgstr "프리실라 리드"

msgctxt "characters/492"
msgid "Gwendolyn Reed"
msgstr "그웬돌린 리드"

msgctxt "characters/493"
msgid "Irv"
msgstr "어브"

msgctxt "characters/494"
msgid "Cutter Throat"
msgstr "커터 스롯"

msgctxt "characters/495"
msgid "Llewellyn"
msgstr "르웰린"

msgctxt "characters/496"
msgid "Young Vincent"
msgstr "청년 빈센트"

msgctxt "characters/497"
msgid "Ken Doll"
msgstr "캔 돌"

msgctxt "characters/498"
msgid "Boulder"
msgstr "볼더"

msgctxt "characters/499"
msgid "Faran Brygo"
msgstr "파란 브라이고"

msgctxt "characters/500"
msgid "The Patriarch"
msgstr "패트리아크"

msgctxt "characters/501"
msgid "Marshal Kwon"
msgstr "마샬 권"

msgctxt "characters/502"
msgid "Sergei Greatski"
msgstr "세르게이 그레이트스키"

msgctxt "characters/503"
msgid "Corporal Marcelo Gonzalez"
msgstr "상등병 마르셀로 곤잘레스"

msgctxt "characters/504"
msgid "Refugee"
msgstr "난민"

msgctxt "characters/505"
msgid "Test Mechanic Enemy"
msgstr "테스트용 기계 적"

msgctxt "characters/506"
msgid "Bellamy Ward"
msgstr "벨라미 워드"

msgctxt "characters/507"
msgid "Isaac Reed"
msgstr "아이작 리드"

msgctxt "characters/508"
msgid "Hundred Families Youth"
msgstr "백가문 청년"

msgctxt "characters/509"
msgid "Nightclub Patron"
msgstr "나이트클럽 단골"

msgctxt "characters/510"
msgid "Starving Wolverine"
msgstr "굶주린 울버린"

msgctxt "characters/511"
msgid "Scar Collector Brawler"
msgstr "스카 콜렉터 싸움꾼"

msgctxt "characters/512"
msgid "Scar Collector Modder"
msgstr "스카 콜렉터 개조자"

msgctxt "characters/513"
msgid "Scar Collector Leadhead"
msgstr "스카 콜렉터 총잡이"

msgctxt "characters/514"
msgid "Scar Collector Thrall"
msgstr "스카 콜렉터 노예"

msgctxt "characters/515"
msgid "Scar Collector Overlord"
msgstr "스카 콜렉터 지도자"

msgctxt "characters/516"
msgid "Scar Collector Truck"
msgstr "스카 콜렉터 트럭"

msgctxt "characters/517"
msgid "Light Machine Turret"
msgstr "경기관총 포탑"

msgctxt "characters/518"
msgid "Heavy Machine Turret"
msgstr "중기관총 포탑"

msgctxt "characters/519"
msgid "Minigun Turret"
msgstr "미니건 포탑"

msgctxt "characters/520"
msgid "Light Cannon Turret"
msgstr "소구경 기관포 포탑"

msgctxt "characters/521"
msgid "Heavy Cannon Turret"
msgstr "중구경 기관포 포탑"

msgctxt "characters/522"
msgid "Laser Turret"
msgstr "레이저 포탑"

msgctxt "characters/523"
msgid "Plasma Turret"
msgstr "플라즈마 포탑"

msgctxt "characters/524"
msgid "Fusion Turret"
msgstr "핵융합 포탑"

msgctxt "characters/525"
msgid "The Provost"
msgstr "사제장"

msgctxt "characters/526"
msgid "Mrs. Delgado"
msgstr "델가도 부인"

msgctxt "characters/527"
msgid "Laura Delgado"
msgstr "로라 델가도"

msgctxt "characters/532"
msgid "DEBUG Welcome to Colorado"
msgstr "디버그 콜로라도에 오신 것을 환영합니다"

msgctxt "characters/533"
msgid "Erastus Dorsey"
msgstr "에라스투스 돌시"

msgctxt "characters/534"
msgid "Servitor Bot"
msgstr "시종 로봇"

msgctxt "characters/535"
msgid "Connie Zeng"
msgstr "코니 젱"

msgctxt "characters/536"
msgid "Brother Thomas"
msgstr "토마스 수사"

msgctxt "characters/537"
msgid "Pistol Pete"
msgstr "피스톨 피트"

msgctxt "characters/538"
msgid "Takayuki"
msgstr "타카유키"

msgctxt "characters/539"
msgid "Rebel Worker"
msgstr "반란 노동자"

msgctxt "characters/540"
msgid "Rebel Worker Arsonist"
msgstr "반란 노동자 방화범"

msgctxt "characters/541"
msgid "Rebel Worker Tech"
msgstr "반란 노동자 기술자"

msgctxt "characters/542"
msgid "Rebel Worker Mechanic"
msgstr "반란 노동자 정비공"

msgctxt "characters/543"
msgid "Rebel Worker Heavy"
msgstr "반란 노동자 덩치"

msgctxt "characters/544"
msgid "Rebel Worker Basher"
msgstr "반란 노동자 강타자"

msgctxt "characters/545"
msgid "Vehicle Chassis"
msgstr "차체"

msgctxt "characters/546"
msgid "Octotron"
msgstr "옥토트론"

msgctxt "characters/547"
msgid "Factory Bot"
msgstr "공장 로봇"

msgctxt "characters/548"
msgid "Deputy Marshal Pitts"
msgstr "마샬 부관 피츠"

msgctxt "characters/549"
msgid "Magistrate Silas Watkins"
msgstr "사일러스 왓킨스 치안 판사"

msgctxt "characters/550"
msgid "Austin Pease"
msgstr "오스틴 피스"

msgctxt "characters/551"
msgid "Emaline Pease"
msgstr "에멀린 피스"

msgctxt "characters/552"
msgid "Light Machine Turret"
msgstr "경기관총 포탑"

msgctxt "characters/553"
msgid "Heavy Machine Turret"
msgstr "중기관총 포탑"

msgctxt "characters/554"
msgid "Light Cannon Turret"
msgstr "소구경 기관포 포탑"

msgctxt "characters/555"
msgid "Heavy Cannon Turret"
msgstr "중구경 기관포 포탑"

msgctxt "characters/556"
msgid "Laser Turret"
msgstr "레이저 포탑"

msgctxt "characters/557"
msgid "Fusion Turret"
msgstr "핵융합 포탑"

msgctxt "characters/558"
msgid "Plasma Turret"
msgstr "플라즈마 포탑"

msgctxt "characters/559"
msgid "Minigun Turret"
msgstr "미니건 포탑"

msgctxt "characters/560"
msgid "Dorsey Prisoner"
msgstr "돌시 죄수"

msgctxt "characters/561"
msgid "Slave"
msgstr "노예"

msgctxt "characters/562"
msgid "Jarett Dorsey"
msgstr "자렛 돌시"

msgctxt "characters/563"
msgid "Marshal Guard"
msgstr "마샬 경비 요원"

msgctxt "characters/564"
msgid "Test Bladed Enemy"
msgstr "테스트용 도검 적"

msgctxt "characters/565"
msgid "Paperboy"
msgstr "신문팔이 소년"

msgctxt "characters/566"
msgid "Troy"
msgstr "트로이"

msgctxt "characters/567"
msgid "Dancing Teen"
msgstr "춤추는 십 대"

msgctxt "characters/568"
msgid "Debug Dog"
msgstr "디버그 개"

msgctxt "characters/569"
msgid "Test SMG Enemy"
msgstr "테스트용 SMG 적"

msgctxt "characters/570"
msgid "Josiah Casady"
msgstr "조시아 카사디"

msgctxt "characters/571"
msgid "Martha Casady"
msgstr "마사 카사디"

msgctxt "characters/572"
msgid "Test Brawling Enemy"
msgstr "테스트용 격투 적"

msgctxt "characters/573"
msgid "Drinking Teen"
msgstr "술 마시는 십 대"

msgctxt "characters/574"
msgid "Dorsey Leadbiter"
msgstr "돌시 리드바이터"

msgctxt "characters/575"
msgid "Angus Hoon"
msgstr "앵거스 훈"

msgctxt "characters/576"
msgid "Avie Hoon"
msgstr "에비 훈"

msgctxt "characters/577"
msgid "Discobot"
msgstr "디스코 봇"

msgctxt "characters/578"
msgid "Smoking Teen"
msgstr "흡연하는 십 대"

msgctxt "characters/579"
msgid "Troy"
msgstr "트로이"

msgctxt "characters/580"
msgid "Alpha Dog"
msgstr "우두머리 개"

msgctxt "characters/581"
msgid "Dog"
msgstr "개"

msgctxt "characters/582"
msgid "Jorge"
msgstr "조지"

msgctxt "characters/583"
msgid "Christopher"
msgstr "크리스토퍼"

msgctxt "characters/584"
msgid "Bryan"
msgstr "브라이언"

msgctxt "characters/585"
msgid "Dan"
msgstr "댄"

msgctxt "characters/586"
msgid "Scavenger M.I."
msgstr "스캐빈저 M.I."

msgctxt "characters/587"
msgid "Scavenger M.I. Leader"
msgstr "스캐빈저 M.I. 리더"

msgctxt "characters/588"
msgid "Two-Headed Gruff"
msgstr "머리 둘 달린 그러프"

msgctxt "characters/592"
msgid "Aqua Vitae"
msgstr "아쿠아 비테"

msgctxt "characters/595"
msgid "Killer"
msgstr "킬러"

msgctxt "characters/596"
msgid "Amber"
msgstr "앰버"

msgctxt "characters/597"
msgid "Discobot"
msgstr "디스코 봇"

msgctxt "characters/598"
msgid "Spiderling"
msgstr "스파이더링"

msgctxt "characters/599"
msgid "Suicide Spider"
msgstr "자폭 스파이더"

msgctxt "characters/600"
msgid "Blue's Gang Junker"
msgstr "블루 갱단 중독자"

msgctxt "characters/601"
msgid "Factory Bot"
msgstr "공장 로봇"

msgctxt "characters/602"
msgid "Shockling"
msgstr "쇼클링"

msgctxt "characters/603"
msgid "Factory Bot"
msgstr "공장 로봇"

msgctxt "characters/604"
msgid "Nightclub Guard"
msgstr "나이트클럽 경비원"

msgctxt "characters/605"
msgid "Synth"
msgstr "신스"

msgctxt "characters/606"
msgid "Slicer Dicer"
msgstr "슬라이서 다이서"

msgctxt "characters/608"
msgid "Jailer"
msgstr "교도관"

msgctxt "characters/609"
msgid "Nox-Bomber"
msgstr "녹스-폭탄병"

msgctxt "characters/610"
msgid "Fumer"
msgstr "골초"

msgctxt "characters/611"
msgid "Crazer"
msgstr "광인"

msgctxt "characters/612"
msgid "Godfisher Watcher"
msgstr "갓피셔 감시자"

msgctxt "characters/613"
msgid "Adamant"
msgstr "아다먼트"

msgctxt "characters/614"
msgid "Godfisher Herald"
msgstr "갓피셔 전령"

msgctxt "characters/615"
msgid "Immaculate"
msgstr "이매큘럿"

msgctxt "characters/616"
msgid "Palace Guard"
msgstr "궁전 수비대"

msgctxt "characters/617"
msgid "Alarm"
msgstr "경보기"

msgctxt "characters/618"
msgid "Gipper Battle Nancy"
msgstr "기퍼 낸시 전투원"

msgctxt "characters/619"
msgid "General's Clone"
msgstr "장군의 클론"

msgctxt "characters/623"
msgid "Thug Enforcer"
msgstr "깡패 집행자"

msgctxt "characters/624"
msgid "Nightclub Goon"
msgstr "나이트클럽 건달"

msgctxt "characters/625"
msgid "Nightclub Enforcer"
msgstr "나이트클럽 집행자"

msgctxt "characters/628"
msgid "Marshal Deputy"
msgstr "마샬 부관"

msgctxt "characters/629"
msgid "Marshal Inspector"
msgstr "마샬 조사관"

msgctxt "characters/630"
msgid "Marshal Officer"
msgstr "마샬 장교"

msgctxt "characters/631"
msgid "Arapaho Sharpshooter"
msgstr "아라파호족 명사수"

msgctxt "characters/632"
msgid "Arapaho Shotgunner"
msgstr "아라파호족 산탄총 사수"

msgctxt "characters/633"
msgid "Arapaho Grease Monkey"
msgstr "아라파호족 수리공"

msgctxt "characters/634"
msgid "Mama Cotter"
msgstr "마마 코터"

msgctxt "characters/636"
msgid "Marshal Quinn"
msgstr "마샬 퀸"

msgctxt "characters/637"
msgid "Gary \"NaCl\" Wolfe"
msgstr "게리 \"NaCl\" 울프"

msgctxt "characters/638"
msgid "Fastback"
msgstr "패스트백"

msgctxt "characters/639"
msgid "Wolfe Mercenary"
msgstr "울프의 용병"

msgctxt "characters/640"
msgid "Pacer"
msgstr "페이서"

msgctxt "characters/641"
msgid "Jimmie Longhaul"
msgstr "지미 롱하울"

msgctxt "characters/642"
msgid "Wrench"
msgstr "렌치"

msgctxt "characters/643"
msgid "Calvin"
msgstr "캘빈"

msgctxt "characters/644"
msgid "Jessica"
msgstr "제시카"

msgctxt "characters/645"
msgid "Jesse Cotter"
msgstr "제시 코터"

msgctxt "characters/646"
msgid "Jimmy Cotter"
msgstr "지미 코터"

msgctxt "characters/647"
msgid "Tommy Cotter"
msgstr "토미 코터"

msgctxt "characters/648"
msgid "Bobby Cotter"
msgstr "바비 코터"

msgctxt "characters/649"
msgid "Janet Castillo"
msgstr "하넷 카스티요"

msgctxt "characters/650"
msgid "Julia Castillo"
msgstr "훌리아 카스티요"

msgctxt "characters/651"
msgid "Cora Castillo"
msgstr "코라 카스티요"

msgctxt "characters/652"
msgid "Gideon Reyes"
msgstr "기드온 레예스"

msgctxt "characters/653"
msgid "Clouds-Drifting-West"
msgstr "서쪽으로 흐르는 구름"

msgctxt "characters/654"
msgid "Breather"
msgstr "브리더"

msgctxt "characters/655"
msgid "Miriam Knox"
msgstr "미리암 녹스"

msgctxt "characters/656"
msgid "Diligent Joe"
msgstr "딜리전트 조"

msgctxt "characters/657"
msgid "Elijah Ward"
msgstr "일라이저 워드"

msgctxt "characters/658"
msgid "Broadmoor Resident"
msgstr "브로드무어 거주민"

msgctxt "characters/659"
msgid "Convoy Ranger"
msgstr "호송대 레인저"

msgctxt "characters/662"
msgid "Freyja"
msgstr "프레이야"

msgctxt "characters/664"
msgid "Frozen corpse"
msgstr "얼어붙은 시체"

msgctxt "characters/666"
msgid "Bargain Clown"
msgstr "바겐 클라운"

msgctxt "characters/667"
msgid "Whining Jimmy"
msgstr "징징대는 지미"

msgctxt "characters/668"
msgid "Safe Guard"
msgstr "안정 장치"

msgctxt "characters/669"
msgid "Newt Campbell"
msgstr "뉴트 캠벨"

msgctxt "characters/670"
msgid "Mountain Folk Gunner"
msgstr "산사람 포수"

msgctxt "characters/671"
msgid "Mountain Folk Sharpshooter"
msgstr "산사람 명사수"

msgctxt "characters/672"
msgid "Mountain Folk Chopper"
msgstr "산사람 칼잡이"

msgctxt "characters/673"
msgid "Mountain Folk Berserker"
msgstr "산사람 광전사"

msgctxt "characters/674"
msgid "Mountain Folk Firestarter"
msgstr "산사람 방화범"

msgctxt "characters/675"
msgid "Mountain Folk Frostcaller"
msgstr "산사람 서리술사"

msgctxt "characters/676"
msgid "Ranger Transport"
msgstr "레인저 차량"

msgctxt "characters/677"
msgid "Marshal Truck"
msgstr "마샬 트럭"

msgctxt "characters/678"
msgid "Arapaho Convoy Truck"
msgstr "아라파호 수송 트럭"

msgctxt "characters/679"
msgid "War Wagon"
msgstr "전투 왜건"

msgctxt "characters/680"
msgid "Walrus"
msgstr "월루스"

msgctxt "characters/681"
msgid "Godfisher Buggy"
msgstr "갓피셔 버기"

msgctxt "characters/682"
msgid "Frankencar"
msgstr "누더기 차"

msgctxt "characters/683"
msgid "Debug Fishlips Conversation"
msgstr "디버그 피시립스 대화"

msgctxt "characters/684"
msgid "Refugee"
msgstr "난민"

msgctxt "characters/685"
msgid "Donna"
msgstr "도나"

msgctxt "characters/686"
msgid "Vivisecto, RN"
msgstr "비비섹토 간호사"

msgctxt "characters/687"
msgid "Human Outreach Mobile Gift Shop"
msgstr "대인간 지원 이동형 새빛 기념품점"

msgctxt "characters/688"
msgid "Vendomatic 2000!"
msgstr "벤더매틱 2000!"

msgctxt "characters/689"
msgid "Brandi"
msgstr "브랜디"

msgctxt "characters/690"
msgid "Commoner"
msgstr "서민"

msgctxt "characters/691"
msgid "Betsy"
msgstr "벳시"

msgctxt "characters/692"
msgid "Margaret"
msgstr "마가렛"

msgctxt "characters/693"
msgid "Winona"
msgstr "위노나"

msgctxt "characters/694"
msgid "Meson Cannon"
msgstr "중간자포"

msgctxt "characters/695"
msgid "Marshal Dinh"
msgstr "마샬 딘"

msgctxt "characters/696"
msgid "Simon The Squatch"
msgstr "새스콰치 사이먼"

msgctxt "characters/697"
msgid "Ella Ripples"
msgstr "엘라 리플스"

msgctxt "characters/698"
msgid "Kyle Rockitt"
msgstr "카일 로키트"

msgctxt "characters/699"
msgid "Magnus Hammer"
msgstr "매그너스 해머"

msgctxt "characters/700"
msgid "Sarah Gunns"
msgstr "사라 건스"

msgctxt "characters/701"
msgid "Sylver Stallion"
msgstr "실버 스탤리언"

msgctxt "characters/702"
msgid "Bizarre Patron"
msgstr "비자르 단골"

msgctxt "characters/703"
msgid "Pig"
msgstr "돼지"

msgctxt "characters/704"
msgid "M3 Turret"
msgstr "M3 포탑"

msgctxt "characters/705"
msgid "M3 Cryo Beam"
msgstr "M3 냉동 빔"

msgctxt "characters/706"
msgid "M3 Shield Generator"
msgstr "M3 방어막 생성기"

msgctxt "characters/707"
msgid "M3 Minigun"
msgstr "M3 미니건"

msgctxt "characters/708"
msgid "Honey Badger"
msgstr "벌꿀오소리"

msgctxt "characters/709"
msgid "Billy and Jean"
msgstr "빌리와 진"

msgctxt "characters/710"
msgid "Dog"
msgstr "개"

msgctxt "characters/711"
msgid "Cat"
msgstr "고양이"

msgctxt "characters/712"
msgid "Pig"
msgstr "돼지"

msgctxt "characters/713"
msgid "Young Bison"
msgstr "어린 들소"

msgctxt "characters/714"
msgid "Cyborg Chicken"
msgstr "사이보그 닭"

msgctxt "characters/715"
msgid "Chicken"
msgstr "닭"

msgctxt "characters/716"
msgid "Polly"
msgstr "폴리"

msgctxt "characters/717"
msgid "Debug: Missing Persons"
msgstr "디버그: 실종자"

msgctxt "characters/718"
msgid "Poultron"
msgstr "폴트론"

msgctxt "characters/719"
msgid "Angie's Pistoleer"
msgstr "엔지의 권총수"

msgctxt "characters/720"
msgid "Angie's Tech"
msgstr "엔지의 기술자"

msgctxt "characters/721"
msgid "Wounded Marshal"
msgstr "부상당한 마샬"

msgctxt "characters/722"
msgid "Elite Trooper"
msgstr "정예 돌격병"

msgctxt "characters/723"
msgid "Elite Guard"
msgstr "정예 경호원"

msgctxt "characters/724"
msgid "Palace Guard Captain"
msgstr "궁전 수비대 대장"

msgctxt "characters/725"
msgid "Palace Guard Tech"
msgstr "궁전 수비대 기술자"

msgctxt "characters/726"
msgid "Elite Enforcer"
msgstr "정예 집행자"

msgctxt "characters/727"
msgid "Palace Guard Rocket"
msgstr "궁전 수비대 로켓"

msgctxt "characters/728"
msgid "Refugee"
msgstr "난민"

msgctxt "characters/729"
msgid "Unarmed Refugee"
msgstr "비무장 난민"

msgctxt "characters/730"
msgid "Refugee Arsonist"
msgstr "난민 방화범"

msgctxt "characters/731"
msgid "Refugee Pistoleer"
msgstr "난민 권총수"

msgctxt "characters/732"
msgid "Refugee Instigator"
msgstr "난민 선동자"

msgctxt "characters/733"
msgid "Refugee Gunner"
msgstr "난민 포수"

msgctxt "characters/734"
msgid "Bell Hackett"
msgstr "벨 해켓"

msgctxt "characters/735"
msgid "Command Bot"
msgstr "지휘관 로봇"

msgctxt "characters/736"
msgid "Statue of Reagan"
msgstr "레이건 동상"

msgctxt "characters/737"
msgid "DEBUG Gideon Reyes"
msgstr "디버그 기드온 레예스"

msgctxt "characters/738"
msgid "DEBUG Diligent Joe"
msgstr "디버그 딜리전트 조"

msgctxt "characters/739"
msgid "Advance Team Heavy"
msgstr "선발대 중화기병"

msgctxt "characters/740"
msgid "Advance Team Shotgunner"
msgstr "선발대 산탄총 사수"

msgctxt "characters/741"
msgid "Advance Team Gunner"
msgstr "선발대 포수"

msgctxt "characters/742"
msgid "Advance Team Sniper"
msgstr "선발대 저격수"

msgctxt "characters/743"
msgid "Angie's Combat Medic"
msgstr "엔지의 의무병"

msgctxt "characters/744"
msgid "Dorsey Chaosbringer"
msgstr "돌시 혼돈 인도자"

msgctxt "characters/745"
msgid "Joey Bagodonuts"
msgstr "조이 바고도너츠"

msgctxt "characters/746"
msgid "Bookseller"
msgstr "서적상"

msgctxt "characters/747"
msgid "Merchant"
msgstr "상인"

msgctxt "characters/748"
msgid "Bartender"
msgstr "바텐더"

msgctxt "characters/749"
msgid "Shop Foreman"
msgstr "십장"

msgctxt "characters/750"
msgid "Machine Shop Thug"
msgstr "공작소 깡패"

msgctxt "characters/751"
msgid "Machine Shop Gunner"
msgstr "공작소 포수"

msgctxt "characters/752"
msgid "Mercenary Marksman"
msgstr "용병 명사수"

msgctxt "characters/753"
msgid "Mercenary Cutter"
msgstr "용병 절단자"

msgctxt "characters/754"
msgid "Mercenary Tech"
msgstr "용병 기술자"

msgctxt "characters/755"
msgid "Mercenary Medic"
msgstr "용병 의무병"

msgctxt "characters/756"
msgid "Mercenary Leader"
msgstr "용병 대장"

msgctxt "characters/757"
msgid "Mercenary Hothead"
msgstr "용병 다혈질"

msgctxt "characters/758"
msgid "Mercenary Grenadier"
msgstr "용병 척탄병"

msgctxt "characters/759"
msgid "Mercenary Commando"
msgstr "용병 특공대"

msgctxt "characters/760"
msgid "OMEGA"
msgstr "오메가"

msgctxt "characters/761"
msgid "Scotchmo"
msgstr "스코치모"

msgctxt "characters/762"
msgid "Del Hackett"
msgstr "델 해켓"

msgctxt "characters/763"
msgid "Gertrude the Gruesome"
msgstr "섬뜩한 거트루드"

msgctxt "characters/764"
msgid "Scorpitron"
msgstr "스콜피트론"

msgctxt "characters/766"
msgid "Clone"
msgstr "클론"

msgctxt "characters/767"
msgid "Godfisher Hunter"
msgstr "갓피셔 사냥꾼"

msgctxt "characters/768"
msgid "Godfisher Beastmaster"
msgstr "갓피셔 야수조련사"

msgctxt "characters/769"
msgid "Spiky Steve"
msgstr "뾰족뾰족한 스티브"

msgctxt "characters/770"
msgid "Cuddles the Bear"
msgstr "안고 싶은 커들스"

msgctxt "characters/771"
msgid "Mangy Molly"
msgstr "지저분한 몰리"

msgctxt "characters/772"
msgid "Percival Wesson"
msgstr "퍼시벌 웨슨"

msgctxt "characters/773"
msgid "Kym Hie"
msgstr "김 희"

msgctxt "characters/774"
msgid "Yoon Hie"
msgstr "윤 희"

msgctxt "characters/775"
msgid "Moss Cogan"
msgstr "모스 코겐"

msgctxt "characters/776"
msgid "Pvt. Jodie Bell"
msgstr "훈련병 조디 벨"

msgctxt "characters/777"
msgid "Hallie"
msgstr "할리"

msgctxt "characters/778"
msgid "La Perla"
msgstr "라 펄라"

msgctxt "characters/779"
msgid "Slaver Hunter"
msgstr "노예상 사냥꾼"

msgctxt "characters/780"
msgid "Local 168 Mercenary"
msgstr "로컬 168 용병"

msgctxt "characters/781"
msgid "Colorado Citizen"
msgstr "콜로라도 시민"

msgctxt "characters/782"
msgid "Club Patron"
msgstr "클럽 단골"

msgctxt "characters/783"
msgid "Hundred Families Member"
msgstr "백가문 일원"

msgctxt "characters/784"
msgid "Knight Kadosch"
msgstr "카도슈 기사"

msgctxt "characters/785"
msgid "Nearly Unconscious Woman"
msgstr "거의 의식을 잃은 여성"

msgctxt "characters/786"
msgid "Severely Injured Man"
msgstr "중상을 입은 남성"

msgctxt "characters/787"
msgid "Badly Bleeding Man"
msgstr "출혈이 심한 남성"

msgctxt "characters/788"
msgid "Courageous"
msgstr "용감이"

msgctxt "characters/789"
msgid "Factory Worker"
msgstr "공장 노동자"

msgctxt "characters/790"
msgid "The Beast Master"
msgstr "야수 조련사"

msgctxt "characters/791"
msgid "Ten of Hearts"
msgstr "텐 오브 하츠"

msgctxt "characters/792"
msgid "Dr. Cold Cuts"
msgstr "닥터 백정"

msgctxt "characters/793"
msgid "Dr. Hyde"
msgstr "하이드 박사"

msgctxt "characters/794"
msgid "Beast Master's Wolf"
msgstr "야수 조련사의 늑대"

msgctxt "characters/795"
msgid "Beast Master's Wolverine"
msgstr "야수 조련사의 울버린"

msgctxt "characters/796"
msgid "Hope Emerson"
msgstr "호프 에머슨"

msgctxt "characters/797"
msgid "Energy Drone"
msgstr "에너지 드론"

msgctxt "characters/798"
msgid "Supply Officer Lachlan"
msgstr "라클란 보급장교"

msgctxt "characters/799"
msgid "DARPA Bot"
msgstr "DARPA 로봇"

msgctxt "characters/803"
msgid "Deputy Marshal Torres"
msgstr "마샬 부관 토레스"

msgctxt "characters/804"
msgid "Silas Watkins"
msgstr "사일러스 왓킨스"

msgctxt "characters/805"
msgid "Emaline Pease"
msgstr "에멀린 피스"

msgctxt "characters/806"
msgid "Austin Pease"
msgstr "오스틴 피스"

msgctxt "characters/807"
msgid "Paperboy"
msgstr "신문팔이 소년"

msgctxt "characters/808"
msgid "Maxwell"
msgstr "맥스웰"

msgctxt "characters/809"
msgid "Sheriff Daisy"
msgstr "데이지 보안관"

msgctxt "characters/810"
msgid "Marshal Grandbois"
msgstr "마샬 그랑부아"

msgctxt "characters/811"
msgid "Senior Marshal"
msgstr "마샬 고참"

msgctxt "characters/812"
msgid "Mercenary Robot"
msgstr "용병 로봇"

msgctxt "characters/813"
msgid "Whetstone"
msgstr "숫돌"

msgctxt "characters/814"
msgid "Pvt. Kerr"
msgstr "이등병 컬"

msgctxt "characters/815"
msgid "Pvt. Kopman"
msgstr "이등병 코프만"

msgctxt "characters/816"
msgid "Pvt. Moise"
msgstr "이등병 모이스"

msgctxt "characters/817"
msgid "Pvt. Macchione"
msgstr "이등병 마키오네"

msgctxt "characters/818"
msgid "Fixling"
msgstr "픽슬링"

msgctxt "characters/819"
msgid "Pvt. Meyers"
msgstr "이등병 마이어"

msgctxt "characters/820"
msgid "Pvt. Klein"
msgstr "이등병 클라인"

msgctxt "characters/821"
msgid "Pvt. Legendre"
msgstr "이등병 르장드르"

msgctxt "characters/822"
msgid "Pvt. Mendieta"
msgstr "이등병 멘디에타"

msgctxt "characters/823"
msgid "Bar"
msgstr "바"

msgctxt "characters/824"
msgid "Pvt. Khaw"
msgstr "이등병 콰"

msgctxt "characters/825"
msgid "Pvt. Wiedel"
msgstr "이등병 바이델"

msgctxt "characters/826"
msgid "Pvt. Jenkins"
msgstr "이등병 젠킨스"

msgctxt "characters/827"
msgid "Pvt. Bednar"
msgstr "이등병 베드너"

msgctxt "characters/828"
msgid "Pvt. Dean"
msgstr "이등병 딘"

msgctxt "characters/829"
msgid "Pvt. Davey"
msgstr "이등병 데이비"

msgctxt "characters/830"
msgid "Pvt. Schwarz"
msgstr "이등병 슈바르츠"

msgctxt "characters/831"
msgid "Pvt. Duncan"
msgstr "이등병 던컨"

msgctxt "characters/832"
msgid "Pvt. Bryant"
msgstr "이등병 브라이언트"

msgctxt "characters/833"
msgid "Pvt. Roberts"
msgstr "이등병 로버츠"

msgctxt "characters/834"
msgid "Pvt. Winocur"
msgstr "이등병 위노커"

msgctxt "characters/835"
msgid "Pvt. Deeb"
msgstr "이등병 디브"

msgctxt "characters/836"
msgid "Pvt. Jertberg"
msgstr "이등병 젤트베르크"

msgctxt "characters/837"
msgid "Pvt. Hasian"
msgstr "이등병 하시안"

msgctxt "characters/838"
msgid "Pvt. Sanders"
msgstr "이등병 샌더스"

msgctxt "characters/839"
msgid "Советский Робот"
msgstr "Советский Робот"

msgctxt "characters/840"
msgid "Советская Турель"
msgstr "Советская Турель"

msgctxt "characters/841"
msgid "Pvt. Long"
msgstr "이등병 롱"

msgctxt "characters/842"
msgid "Pvt. Fish"
msgstr "이등병 피시"

msgctxt "characters/843"
msgid "Pvt. Smith"
msgstr "이등병 스미스"

msgctxt "characters/844"
msgid "Pvt. Moya"
msgstr "이등병 모야"

msgctxt "characters/845"
msgid "Pvt. Beekers"
msgstr "이등병 비커스"

msgctxt "characters/846"
msgid "Pvt. Moulder"
msgstr "이등병 몰더"

msgctxt "characters/847"
msgid "Pvt. Bloomer"
msgstr "이등병 블루머"

msgctxt "characters/848"
msgid "Pvt. Ziets"
msgstr "이등병 지에츠"

msgctxt "characters/849"
msgid "Pvt. Lee"
msgstr "이등병 리"

msgctxt "characters/850"
msgid "Pvt. Hwang"
msgstr "이등병 황"

msgctxt "characters/851"
msgid "Pvt. Sandells"
msgstr "이등병 샌델스"

msgctxt "characters/852"
msgid "Pvt. Schieffer"
msgstr "이등병 시퍼"

msgctxt "characters/853"
msgid "Pvt. Fitzgerald"
msgstr "이등병 피츠제럴드"

msgctxt "characters/854"
msgid "Pvt. Scioneaux"
msgstr "이등병 시오노"

msgctxt "characters/855"
msgid "Pvt. Keenan"
msgstr "이등병 키넌"

msgctxt "characters/856"
msgid "Pvt. Findley"
msgstr "이등병 핀들리"

msgctxt "characters/857"
msgid "Pvt. Sass"
msgstr "이등병 새스"

msgctxt "characters/858"
msgid "Pvt. Tang"
msgstr "이등병 탕"

msgctxt "characters/859"
msgid "Pvt. Betz"
msgstr "이등병 베츠"

msgctxt "characters/860"
msgid "Pvt. Pacholik"
msgstr "이등병 패칼릭"

msgctxt "characters/861"
msgid "Pvt. McDohl"
msgstr "이등병 맥도울"

msgctxt "characters/862"
msgid "Pvt. McComb"
msgstr "이등병 맥콤"

msgctxt "characters/863"
msgid "Pvt. Jurgens-Fyhrie"
msgstr "이등병 유르겐피어리"

msgctxt "characters/864"
msgid "Pvt. Itoi"
msgstr "이등병 이토이"

msgctxt "characters/865"
msgid "Irv Clone"
msgstr "어브 클론"

msgctxt "characters/866"
msgid "Jack off Hearts"
msgstr "잭 오프 하츠"

msgctxt "characters/867"
msgid "Queen of Hearts"
msgstr "퀸 오브 하츠"

msgctxt "characters/868"
msgid "King of Hearts"
msgstr "킹 오브 하츠"

msgctxt "characters/869"
msgid "Joker"
msgstr "조커"

msgctxt "characters/870"
msgid "Prostitute"
msgstr "매춘부"

msgctxt "characters/871"
msgid "Satoshi"
msgstr "사토시"

msgctxt "characters/872"
msgid "Psychopath Crew Tech"
msgstr "사이코패스 일당 기술자"

msgctxt "characters/873"
msgid "Psychopath Crew Pistoleer"
msgstr "사이코패스 일당 권총수"

msgctxt "characters/874"
msgid "Psychopath Crew Heavy"
msgstr "사이코패스 일당 중화기병"

msgctxt "characters/875"
msgid "Psychopath Crew Shotgunner"
msgstr "사이코패스 일당 산탄총 사수"

msgctxt "characters/876"
msgid "Psychopath Crew Basher"
msgstr "사이코패스 일당 강타자"

msgctxt "characters/877"
msgid "Rebel Sniper"
msgstr "반란군 저격병"

msgctxt "characters/878"
msgid "Rebel Scout"
msgstr "반란군 정찰병"

msgctxt "characters/879"
msgid "Rebel Tech"
msgstr "반란군 기술병"

msgctxt "characters/880"
msgid "Rebel Rifleman"
msgstr "반란군 소총병"

msgctxt "characters/881"
msgid "Hard-Head Mechanic"
msgstr "하드헤드 기계공"

msgctxt "characters/882"
msgid "Hard-Head Scrapper"
msgstr "하드헤드 고물상"

msgctxt "characters/883"
msgid "Ace Of Hearts"
msgstr "에이스 오브 하츠"

msgctxt "characters/884"
msgid "Thief"
msgstr "도둑"

msgctxt "characters/885"
msgid "The Firebrand"
msgstr "파이어브랜드"

msgctxt "characters/886"
msgid "Professor Hadron"
msgstr "하드론 교수"

msgctxt "characters/887"
msgid "Thief Leader"
msgstr "도둑 우두머리"

msgctxt "characters/888"
msgid "Pvt. Bluth"
msgstr "이등병 블루스"

msgctxt "characters/889"
msgid "Drunk"
msgstr "술꾼"

msgctxt "characters/890"
msgid "Doctor Denver"
msgstr "닥터 덴버"

msgctxt "characters/891"
msgid "Messenger"
msgstr "전령"

msgctxt "characters/892"
msgid "Animatronic"
msgstr "애니매트로닉"

msgctxt "characters/899"
msgid "John Doe"
msgstr "존 도우"

msgctxt "characters/900"
msgid "Jury-Rigged Scorpitron"
msgstr "응급 수리된 스콜피트론"

msgctxt "characters/901"
msgid "Junko Murayama"
msgstr "준코 무라야마"

msgctxt "characters/902"
msgid "Steeltown Worker"
msgstr "스틸타운 일꾼"

msgctxt "characters/903"
msgid "Scar Collector Sharpshooter"
msgstr "스카 콜렉터 명사수"

msgctxt "characters/904"
msgid "Prasad Memorial"
msgstr "프라사드 기념물"

msgctxt "characters/905"
msgid "Payaso Clown Car"
msgstr "파야소 광대 차량"

msgctxt "characters/906"
msgid "Roxana Dorsey"
msgstr "록사나 돌시"

msgctxt "characters/907"
msgid "Stray Dog"
msgstr "떠돌이 개"

msgctxt "characters/908"
msgid "Gold Standard"
msgstr "금본위제"

msgctxt "characters/909"
msgid "Disco D.O.P."
msgstr "디스코 D.O.P."

msgctxt "characters/910"
msgid "Servitor D.O.P."
msgstr "시종 D.O.P."

msgctxt "characters/911"
msgid "Hedonist Robot"
msgstr "쾌락주의자 로봇"

msgctxt "characters/912"
msgid "Pvt. Jimenez"
msgstr "이등병 히메네스"

msgctxt "characters/913"
msgid "Pvt. Campbell"
msgstr "이등병 캠벨"

msgctxt "characters/914"
msgid "Bartender Finn"
msgstr "바텐더 핀"

msgctxt "characters/915"
msgid "Lynx"
msgstr "스라소니"

msgctxt "characters/916"
msgid "Frank E Steen"
msgstr "프랭크 이 스틴"

msgctxt "characters/917"
msgid "Gwynplaine"
msgstr "그웬플렌"

msgctxt "characters/918"
msgid "Scientist"
msgstr "과학자"

msgctxt "characters/919"
msgid "Major Tomcat"
msgstr "톰캣 소령"

msgctxt "characters/920"
msgid "Ranger Private"
msgstr "레인저 이등병"

msgctxt "characters/921"
msgid "Pvt. Choi"
msgstr "이등병 최"

msgctxt "characters/922"
msgid "Pvt. Hourcade"
msgstr "이등병 아워케이드"

msgctxt "characters/923"
msgid "Pvt. Kim"
msgstr "이등병 김"

msgctxt "characters/925"
msgid "Pvt. Pellegrin"
msgstr "이등병 펠레그린"

msgctxt "characters/926"
msgid "Pvt. Hartline"
msgstr "이등병 하트라인"

msgctxt "characters/927"
msgid "Pvt. Weits"
msgstr "이등병 웨이츠"

msgctxt "characters/928"
msgid "Pvt. Kotter"
msgstr "이등병 코터"

msgctxt "characters/929"
msgid "Pvt. Birk"
msgstr "이등병 버크"

msgctxt "characters/930"
msgid "Pvt. Plumlee"
msgstr "이등병 플룸리"

msgctxt "characters/931"
msgid "Pvt. Latosinski"
msgstr "이등병 라토신스키"

msgctxt "characters/932"
msgid "Pvt. Rynkiewicz"
msgstr "이등병 린키에비치"

msgctxt "characters/933"
msgid "Pvt. Adamovic"
msgstr "이등병 아다모비치"

msgctxt "characters/934"
msgid "Pvt. Barkley"
msgstr "이등병 바클리"

msgctxt "characters/936"
msgid "Pvt. Trinh"
msgstr "이등병 트린"

msgctxt "characters/937"
msgid "Pvt. Entwisle"
msgstr "이등병 엔트위슬"

msgctxt "characters/938"
msgid "Pvt. Rogers"
msgstr "이등병 로저스"

msgctxt "characters/939"
msgid "The Great Gurn"
msgstr "위대한 건"

msgctxt "characters/940"
msgid "Medbot"
msgstr "치료 로봇"

msgctxt "characters/941"
msgid "Team November Ranger"
msgstr "노벰버 분대 레인저"

msgctxt "characters/942"
msgid "Sonny Jim"
msgstr "서니 짐"

msgctxt "characters/943"
msgid "Dorsey Handgun 01"
msgstr "돌시 권총 01"

msgctxt "characters/944"
msgid "Dorsey Handgun 00"
msgstr "돌시 권총 00"

msgctxt "characters/945"
msgid "Dorsey AssaultRifle 00"
msgstr "돌시 돌격소총 00"

msgctxt "characters/946"
msgid "Dorsey AssaultRifle 01"
msgstr "돌시 돌격소총 01"

msgctxt "characters/947"
msgid "Dorsey Bladed 00"
msgstr "돌시 도검 00"

msgctxt "characters/948"
msgid "Dorsey AssaultRifle 02"
msgstr "돌시 돌격소총 02"

msgctxt "characters/949"
msgid "Pvt. Beltran"
msgstr "이등병 벨트란"

msgctxt "characters/950"
msgid "Pvt. Shanowski"
msgstr "이등병 샤노스키"

msgctxt "characters/951"
msgid "Pvt. Lau"
msgstr "이등병 라우"

msgctxt "characters/952"
msgid "Sgt. Walsh"
msgstr "병장 월시"

msgctxt "characters/953"
msgid "Pvt. Velasquez"
msgstr "이등병 벨라스케스"

msgctxt "characters/954"
msgid "Pvt. Russo"
msgstr "이등병 루소"

msgctxt "characters/955"
msgid "Sgt. Abbas"
msgstr "병장 아바스"

msgctxt "characters/956"
msgid "Pvt. Siegel"
msgstr "이등병 시겔"

msgctxt "characters/957"
msgid "Federico"
msgstr "페데리코"

msgctxt "characters/958"
msgid "Pvt. Simms"
msgstr "이등병 심스"

msgctxt "characters/959"
msgid "The Prisoner"
msgstr "죄수"

msgctxt "characters/960"
msgid "Creepy Doll"
msgstr "오싹한 인형"

msgctxt "characters/961"
msgid "Dorsey Grenadier 00"
msgstr "돌시 척탄병 00"

msgctxt "characters/962"
msgid "DJ R.I.P."
msgstr "DJ R.I.P."

msgctxt "characters/963"
msgid "DEBUG 963 Test Conversation"
msgstr "디버그 963 테스트 대화"

msgctxt "characters/964"
msgid "Assault 2"
msgstr "돌격 2"

msgctxt "characters/965"
msgid "Assault 3"
msgstr "돌격 3"

msgctxt "characters/966"
msgid "Sniper 1"
msgstr "저격 1"

msgctxt "characters/967"
msgid "Assault 1"
msgstr "돌격 1"

msgctxt "characters/968"
msgid "Rocket 1"
msgstr "로켓 1"

msgctxt "characters/969"
msgid "Rocket 2"
msgstr "로켓 2"

msgctxt "characters/970"
msgid "Sniper 2"
msgstr "저격 2"

msgctxt "characters/971"
msgid "Sniper 3"
msgstr "저격 3"

msgctxt "characters/972"
msgid "Pvt. Lang"
msgstr "이등병 랭"

msgctxt "characters/973"
msgid "Roach-infested robot"
msgstr "바퀴가 들끓는 로봇"

msgctxt "characters/974"
msgid "Debug Godfishers Vs Gippers "
msgstr "디버그 갓피셔 Vs 기퍼 "

msgctxt "characters/975"
msgid "Señora Gruñona"
msgstr "세뇨라 그루뇨나"

msgctxt "characters/976"
msgid "Riddles"
msgstr "리들스"

msgctxt "characters/977"
msgid "Milo"
msgstr "마일로"

msgctxt "characters/978"
msgid "Puddles"
msgstr "퍼들스"

msgctxt "characters/979"
msgid "Miron"
msgstr "마이런"

msgctxt "characters/980"
msgid "Panzón"
msgstr "판손"

msgctxt "characters/981"
msgid "Mittens's Little Sparkle"
msgstr "미튼스의 불티"

msgctxt "characters/982"
msgid "Jimbo"
msgstr "짐보"

msgctxt "characters/983"
msgid "Britches"
msgstr "브리치스"

msgctxt "characters/984"
msgid "Snuggles"
msgstr "스너글스"

msgctxt "characters/985"
msgid "Knicknack"
msgstr "닉낵"

msgctxt "characters/986"
msgid "Mini Mittens"
msgstr "미니 미튼스"

msgctxt "characters/987"
msgid "Dumpling"
msgstr "덤플링"

msgctxt "characters/988"
msgid "Pumpkin"
msgstr "펌킨"

msgctxt "characters/989"
msgid "Squeaks"
msgstr "스퀵스"

msgctxt "characters/990"
msgid "Jinggles"
msgstr "징글스"

msgctxt "characters/991"
msgid "Koko"
msgstr "코코"

msgctxt "characters/992"
msgid "Pickles"
msgstr "피클스"

msgctxt "characters/993"
msgid "Waffles"
msgstr "와플스"

msgctxt "characters/994"
msgid "Ballerina"
msgstr "발레리나"

msgctxt "characters/995"
msgid "Blackjack Dealer"
msgstr "블랙잭 딜러"

msgctxt "characters/996"
msgid "Roulette Croupier"
msgstr "룰렛 진행자"

msgctxt "characters/997"
msgid "Hostess"
msgstr "접대부"

msgctxt "characters/998"
msgid "Mr. Pigglesworth"
msgstr "피글스워스"

msgctxt "characters/999"
msgid "Roman"
msgstr "로만"

msgctxt "characters/1000"
msgid "Troy"
msgstr "트로이"

msgctxt "characters/1001"
msgid "Moronie"
msgstr "모로니"

msgctxt "characters/1002"
msgid "999-us01"
msgstr "999-us01"

msgctxt "characters/1003"
msgid "Santa"
msgstr "산타"

msgctxt "characters/1004"
msgid "Elf"
msgstr "엘프"

msgctxt "characters/1005"
msgid "Bushy Evergreen"
msgstr "부시 에버그린"

msgctxt "characters/1006"
msgid "Pepper Minstix"
msgstr "페퍼 민스틱스"

msgctxt "characters/1007"
msgid "Shinny Upatree"
msgstr "시니 우파트리"

msgctxt "characters/1008"
msgid "Sugarplum Mary"
msgstr "슈가플럼 메리"

msgctxt "characters/1009"
msgid "Wunorse Openslae"
msgstr "우노스 오픈슬레"

msgctxt "characters/1010"
msgid "Pixie Pudding"
msgstr "픽시 푸딩"

msgctxt "characters/1011"
msgid "Dash Evergreen"
msgstr "대시 에버그린"

msgctxt "characters/1012"
msgid "Perky Candycane"
msgstr "퍼키 캔디케인"

msgctxt "characters/1013"
msgid "Glitter-toes"
msgstr "글리터 토즈"

msgctxt "characters/1014"
msgid "Happy McJingles"
msgstr "해피 맥징글스"

msgctxt "characters/1015"
msgid "Angel Frost"
msgstr "엔젤 프로스트"

msgctxt "characters/1016"
msgid "Tinsel Twinkle"
msgstr "틴설 트윙클"

msgctxt "characters/1017"
msgid "Merry \"Ginger\" Pepper"
msgstr "메리 \"진저\" 페퍼"

msgctxt "characters/1018"
msgid "Jingle Joy"
msgstr "징글 조이"

msgctxt "characters/1019"
msgid "Sparkle Winter"
msgstr "스파클 윈터"

msgctxt "characters/1020"
msgid "Noel Snowball"
msgstr "노엘 스노우볼"

msgctxt "characters/1021"
msgid "Tiny Winter"
msgstr "타이니 윈터"

msgctxt "characters/1022"
msgid "Elfin Candy"
msgstr "엘핀 캔디"

msgctxt "characters/1023"
msgid "Plum Holly"
msgstr "플럼 홀리"

msgctxt "characters/1024"
msgid "Carol Snow"
msgstr "캐럴 스노우"

msgctxt "characters/1025"
msgid "Brownie Cuddlelights"
msgstr "브라우니 커들라이츠"

msgctxt "characters/1026"
msgid "Treacletart Mullinglog"
msgstr "트리클타르트 멀링로그"

msgctxt "characters/1027"
msgid "Evergreen Shinylog"
msgstr "에버그린 샤이니로그"

msgctxt "characters/1028"
msgid "Pompom Fruitboughs"
msgstr "폼폼 프룻바우"

msgctxt "characters/1029"
msgid "Rustic Candywine"
msgstr "러스틱 캔디와인"

msgctxt "characters/1030"
msgid "Cinnamon Twinklepie"
msgstr "시나몬 트윙클파이"

msgctxt "characters/1031"
msgid "Reindeer Chocolatetrifle"
msgstr "레인디어 초콜렛트라이플"

msgctxt "characters/1032"
msgid "Lametta Candybells"
msgstr "라메타 캔디벨스"

msgctxt "characters/1033"
msgid "Sugarmouse Peppercane"
msgstr "슈가마우스 페퍼케인"

msgctxt "characters/1034"
msgid "Bodyguard"
msgstr "경호원"

msgctxt "characters/1035"
msgid "Drive-Train"
msgstr "드라이브트레인"

msgctxt "characters/1036"
msgid "Benjie Braddock"
msgstr "벤지 브래덕"

msgctxt "characters/1037"
msgid "Georgia Overdrive"
msgstr "조지아 오버드라이브"

msgctxt "characters/1038"
msgid "Shotgun"
msgstr "산탄총"

msgctxt "characters/1039"
msgid "Bulb"
msgstr "벌브"

msgctxt "characters/1040"
msgid "Brothel Patron"
msgstr "매춘업소 단골"

msgctxt "characters/1041"
msgid "Dancer"
msgstr "댄서"

msgctxt "characters/1042"
msgid "Rollan Giff"
msgstr "롤런 기프"

msgctxt "characters/1043"
msgid "Valentino"
msgstr "발렌티노"

msgctxt "characters/1044"
msgid "Franco"
msgstr "프랑코"

msgctxt "characters/1045"
msgid "Axel"
msgstr "엑셀"

msgctxt "characters/1046"
msgid "Ernesto"
msgstr "에르네스토"

msgctxt "characters/1047"
msgid "Alberto"
msgstr "알베르토"

msgctxt "characters/1048"
msgid "Dave Steeler"
msgstr "데이브 스틸러"

msgctxt "characters/1049"
msgid "Andy Coss"
msgstr "앤디 코스"

msgctxt "characters/1050"
msgid "Graminahamham"
msgstr "그래미너햄험"

msgctxt "characters/1051"
msgid "Parry Marlin"
msgstr "패리 말린"

msgctxt "characters/1052"
msgid "Cannibal"
msgstr "식인종"

msgctxt "characters/1053"
msgid "Juvvie"
msgstr "가출 청소년"

msgctxt "characters/1054"
msgid "Juvvie"
msgstr "가출 청소년"

msgctxt "characters/1055"
msgid "Lieutenant Chuckles"
msgstr "부관 처클스"

msgctxt "characters/1056"
msgid "DEBUG: Item Tester"
msgstr "디버그: 아이템 테스터"

msgctxt "characters/1057"
msgid "Priest of the Final Deluge"
msgstr "마지막 대홍수 사제"

msgctxt "characters/1058"
msgid "G-String Theory"
msgstr "지-끈 이론"

msgctxt "characters/1059"
msgid "Excessive Force"
msgstr "과도한 폭력"

msgctxt "characters/1060"
msgid "Quick Draw"
msgstr "속사포"

msgctxt "characters/1061"
msgid "Pvt. Parts"
msgstr "이등병 파츠"

msgctxt "characters/1062"
msgid "Big Red"
msgstr "빅 레드"

msgctxt "characters/1063"
msgid " Debug NPC"
msgstr " 디버그 NPC"

msgctxt "characters/1064"
msgid "Earline"
msgstr "얼린"

msgctxt "characters/1065"
msgid "Alfredo Garcia"
msgstr "알프레도 가르시아"

msgctxt "characters/1066"
msgid "Darryl"
msgstr "대럴"

msgctxt "characters/1067"
msgid "Darryl"
msgstr "대럴"

msgctxt "characters/1068"
msgid "Photon Amplification Lens"
msgstr "광자 증폭 렌즈"

msgctxt "characters/1069"
msgid "Commune Shooting Enthusiast"
msgstr "코뮌 사격 애호가"

msgctxt "characters/1070"
msgid "Taiwan Jones"
msgstr "타이완 존스"

msgctxt "characters/1071"
msgid "Snappin' Jimmy Bob"
msgstr "개쩌는 지미 밥"

msgctxt "characters/1072"
msgid "Mary Milk-Teeth"
msgstr "메리 밀크티스"

msgctxt "characters/1073"
msgid "TEMP Energy Rifle 00"
msgstr "임시 에너지 소총 00"

msgctxt "characters/1074"
msgid "TEMP Blunt 00"
msgstr "임시 둔기 00"

msgctxt "characters/1075"
msgid "TEMP Energy Rifle 01"
msgstr "임시 에너지 소총 01"

msgctxt "characters/1076"
msgid "TEMP Blunt 01"
msgstr "임시 둔기 01"

msgctxt "characters/1077"
msgid "TEMP Shotgun 00"
msgstr "임시 산탄총 00"

msgctxt "characters/1078"
msgid "TEMP SMG 00"
msgstr "임시 기관단총 00"

msgctxt "characters/1079"
msgid "Robear"
msgstr "로베어"

msgctxt "characters/1080"
msgid "Ronald The XLII"
msgstr "로널드 42세"

msgctxt "characters/1081"
msgid "Ron"
msgstr "론"

msgctxt "characters/1082"
msgid "Patti"
msgstr "패티"

msgctxt "characters/1083"
msgid "William"
msgstr "윌리엄"

msgctxt "characters/1084"
msgid "Brenda"
msgstr "브렌다"

msgctxt "characters/1085"
msgid "RADIO Sister Nancy"
msgstr "무전 낸시 수녀"

msgctxt "characters/1086"
msgid "Shakes"
msgstr "셰익스"

msgctxt "characters/1087"
msgid "Ol' Baldy"
msgstr "발디 아저씨"

msgctxt "characters/1088"
msgid "Drool"
msgstr "드룰"

msgctxt "characters/1089"
msgid "Bile Bomber"
msgstr "바일 보머"

msgctxt "characters/1090"
msgid "Lost Soul"
msgstr "로스트 소울"

msgctxt "characters/1091"
msgid "Ranch Leader"
msgstr "목장 대표"

msgctxt "characters/1092"
msgid "Scar Collector Leader"
msgstr "스카 콜렉터 우두머리"

msgctxt "characters/1093"
msgid "Bodacious"
msgstr "대담무쌍"

msgctxt "characters/1094"
msgid "Bodacious II"
msgstr "대담무쌍 II"

msgctxt "characters/1095"
msgid "Bodacious III"
msgstr "대담무쌍 III"

msgctxt "characters/1096"
msgid "First Aid Station"
msgstr "응급치료기"

msgctxt "characters/1097"
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

msgctxt "characters/1098"
msgid "Ice Spike"
msgstr "얼음 쐐기"

msgctxt "characters/1099"
msgid "Hangry the Clown"
msgstr "광대 행그리"

msgctxt "characters/1100"
msgid "Speaker"
msgstr "스피커"

msgctxt "characters/1101"
msgid "Prisoner"
msgstr "죄수"

msgctxt "characters/1102"
msgid "No Actual Speaker 1 "
msgstr "실제 스피커 없음 1 "

msgctxt "characters/1103"
msgid "No Actual Speaker 2 "
msgstr "실제 스피커 없음 2 "

msgctxt "characters/1104"
msgid "[TEMP] Explosively angry Alan"
msgstr "[임시] 폭발적으로 화난 앨런"

msgctxt "characters/1105"
msgid "Almore Hoon"
msgstr "알모어 훈"

msgctxt "characters/1106"
msgid "Angus Hoon, Jr."
msgstr "앵거스 훈 주니어"

msgctxt "characters/1107"
msgid "Rosemary Hoon"
msgstr "로즈메리 훈"

msgctxt "characters/1108"
msgid "Tabitha Hoon"
msgstr "타비사 훈"

msgctxt "characters/1110"
msgid "Flesh Trapper 00"
msgstr "고기 사냥꾼 00"

msgctxt "characters/1111"
msgid "Earl"
msgstr "얼"

msgctxt "characters/1112"
msgid "Null Stack"
msgstr "널 스택"

msgctxt "characters/1113"
msgid "Bodacious"
msgstr "대담무쌍"

msgctxt "characters/1114"
msgid "Flesh Trapper 01"
msgstr "고기 사냥꾼 01"

msgctxt "characters/1115"
msgid "Refugee Rifleman"
msgstr "난민 소총수"

msgctxt "characters/1116"
msgid "TEST Heavy 00"
msgstr "테스트 중화기병 00"

msgctxt "characters/1117"
msgid "TEST Sniper 00"
msgstr "테스트 저격수 00"

msgctxt "characters/1118"
msgid "TEST Sniper 01"
msgstr "테스트 저격수 01"

msgctxt "characters/1119"
msgid "TEST Heavy 01"
msgstr "테스트 중화기병 01"

msgctxt "characters/1120"
msgid "TEST Blunt 00"
msgstr "테스트 둔기 00"

msgctxt "characters/1121"
msgid "TEST Blunt 01"
msgstr "테스트 둔기 01"

msgctxt "characters/1122"
msgid "Plasma Mining Laser"
msgstr "플라즈마 채굴 레이저"

msgctxt "characters/1123"
msgid "Dos-Teh-Seh"
msgstr "도스테세"

msgctxt "characters/1124"
msgid "Monster Goat"
msgstr "괴물 염소"

msgctxt "characters/1125"
msgid "Waste Wormling"
msgstr "웨이스트 웜링"

msgctxt "characters/1126"
msgid "Frost Crawler"
msgstr "프로스트 크롤러"

msgctxt "characters/1127"
msgid "Silicon Reaver"
msgstr "실리콘 리버"

msgctxt "characters/1128"
msgid "Pikalope"
msgstr "피카로페"

msgctxt "characters/1129"
msgid "Pikalope Witch Doctor"
msgstr "피카로페 주술사"

msgctxt "characters/1130"
msgid "Bull Pikalope"
msgstr "불 피카로페"

msgctxt "characters/1131"
msgid "Waste Goop"
msgstr "웨이스트 굽"

msgctxt "characters/1132"
msgid "Flesh Mass"
msgstr "살덩어리"

msgctxt "characters/1133"
msgid "Splitting Sludge"
msgstr "쪼개진 폐기물"

msgctxt "characters/1134"
msgid "Deputy Marshal Bowen"
msgstr "마샬 부관 보웬"

msgctxt "characters/1135"
msgid "Decoy"
msgstr "유인미끼"

msgctxt "characters/1136"
msgid "Thumper"
msgstr "진동기"

msgctxt "characters/1137"
msgid "Elemental Projector"
msgstr "원소 투사기"

msgctxt "characters/1138"
msgid "Bloodbeast"
msgstr "블러드비스트"

msgctxt "characters/1139"
msgid "Mechagrowler"
msgstr "메카그라울러"

msgctxt "characters/1140"
msgid "Monster Goat"
msgstr "괴물 염소"

msgctxt "characters/1141"
msgid "Unnamed Grave"
msgstr "이름없는 무덤"

msgctxt "characters/1142"
msgid "Bomb Hopper"
msgstr "봄 호퍼"

msgctxt "characters/1143"
msgid "Gas Hopper"
msgstr "가스 호퍼"

msgctxt "characters/1144"
msgid "Nuke Hopper"
msgstr "뉴크 호퍼"

msgctxt "characters/1145"
msgid "Sister Nancy Glory"
msgstr "낸시 글로리 수녀"

msgctxt "characters/1146"
msgid "Mother Nancy Reliance"
msgstr "마더 낸시 릴라이언스"

msgctxt "characters/1147"
msgid "Immortal Complex Terminal"
msgstr "불멸 복합체 단말기"

msgctxt "characters/1148"
msgid "Sawdog"
msgstr "쏘우독"

msgctxt "characters/1149"
msgid "Sawpup"
msgstr "쏘우펍"

msgctxt "characters/1150"
msgid "StarStationWars.exe"
msgstr "스타스테이션워즈.exe"

msgctxt "characters/1151"
msgid "Dying Man"
msgstr "죽어가는 남자"

msgctxt "characters/1152"
msgid "Krampus"
msgstr "크램퍼스"

msgctxt "characters/1153"
msgid "Frau Perchta"
msgstr "페르치타 여사"

msgctxt "characters/1154"
msgid "Belsnickel"
msgstr "벨스니켈"

msgctxt "characters/1155"
msgid "Remote User"
msgstr "원격 사용자"

msgctxt "characters/1156"
msgid "Pvt. Kim"
msgstr "이등병 김"

msgctxt "characters/1157"
msgid "Pvt. Kim"
msgstr "이등병 김"

msgctxt "characters/1158"
msgid "Pvt. Krueger"
msgstr "이등병 크루거"

msgctxt "characters/1159"
msgid "Santa"
msgstr "산타"

msgctxt "characters/1160"
msgid "Cassette"
msgstr "카세트"

msgctxt "characters/1161"
msgid "Fox"
msgstr "여우"

msgctxt "characters/1162"
msgid "Doe"
msgstr "암사슴"

msgctxt "characters/1163"
msgid "Stag"
msgstr "수사슴"

msgctxt "characters/1164"
msgid "Rabbit"
msgstr "토끼"

msgctxt "characters/1165"
msgid "Rancher"
msgstr "목장 일꾼"

msgctxt "characters/1166"
msgid "Pvt. Tillett"
msgstr "이등병 틸렛"

msgctxt "characters/1167"
msgid "SAL's Terminal"
msgstr "SAL의 단말기"

msgctxt "characters/1169"
msgid "Stitches"
msgstr "바늘땀"

msgctxt "characters/1170"
msgid "Commune Archeologist"
msgstr "코뮌 고고학자"

msgctxt "characters/1171"
msgid "Commune Philosopher"
msgstr "코뮌 철학자"

msgctxt "characters/1172"
msgid "Party Pal"
msgstr "파티 친구"

msgctxt "characters/1173"
msgid "Dorsey War-bot"
msgstr "돌시 워봇"

msgctxt "characters/1174"
msgid "<i></i><i></i> visPacem 64 <i></i><i></i>"
msgstr "<i></i><i></i> 위스바켐 64 <i></i><i></i>"

msgctxt "characters/1175"
msgid "Goat"
msgstr "염소"

msgctxt "characters/1176"
msgid "Woman in White"
msgstr "흰옷의 여인"

msgctxt "characters/1177"
msgid "Bellameow"
msgstr "벨라뮤"

msgctxt "characters/1178"
msgid "Vigilant Guard"
msgstr "경계하는 경비원"

msgctxt "characters/1179"
msgid "Tom Redd"
msgstr "톰 레드"

msgctxt "characters/1180"
msgid "Isabelle Redd"
msgstr "이사벨 레드"

msgctxt "characters/1181"
msgid "Jimmy-6"
msgstr "지미-6"

msgctxt "characters/1182"
msgid "Terminal Guard"
msgstr "단말기 경비"

msgctxt "characters/1183"
msgid "Subsystem I"
msgstr "서브시스템 I"

msgctxt "characters/1184"
msgid "Subsystem II"
msgstr "서브시스템 II"

msgctxt "characters/1185"
msgid "Subsystem III"
msgstr "서브시스템 III"

msgctxt "characters/1186"
msgid "SYSTEMS CRITICAL"
msgstr "치명적 시스템 오류"

msgctxt "characters/1187"
msgid "Vivesecto, RN"
msgstr "비비섹토 간호사"

msgctxt "characters/1188"
msgid "Flensing-Ice"
msgstr "가죽을 벗기는 얼음"

msgctxt "characters/1189"
msgid "V.I.C.I."
msgstr "V.I.C.I."

msgctxt "characters/1190"
msgid "Dorsey Killer"
msgstr "돌시 살인마"

msgctxt "characters/1191"
msgid "Dorsey Stalker"
msgstr "돌시 추적자"

msgctxt "characters/1192"
msgid "Godfisher Penitent"
msgstr "갓피셔 참회자"

msgctxt "characters/1193"
msgid "Gipper Loyalist"
msgstr "기퍼 맹신자"

msgctxt "characters/1194"
msgid "Gipper Mechanic"
msgstr "기퍼 정비공"

msgctxt "characters/1195"
msgid "Gipper Patriot"
msgstr "기퍼 애국자"

msgctxt "characters/1196"
msgid "Scar Collector Slave"
msgstr "스카 콜렉터 노예"

msgctxt "characters/1197"
msgid "Scar Collector Bomb Thrall"
msgstr "스카 콜렉터 폭탄 노예"

msgctxt "characters/1198"
msgid "Scar Collector Cyclops"
msgstr "스카 콜렉터 저격수"

msgctxt "characters/1199"
msgid "Scar Collector Heavy"
msgstr "스카 콜렉터 중화기 사수"

msgctxt "characters/1200"
msgid "Angie's Marksman"
msgstr "안젤라의 저격병"

msgctxt "characters/1201"
msgid "Angie's Breacher"
msgstr "안젤라의 강행침입병"

msgctxt "characters/1202"
msgid "Angie's Heavy Support"
msgstr "안젤라의 중화기병"

msgctxt "characters/1203"
msgid "Angie's Gunslinger"
msgstr "안젤라의 총잡이"

msgctxt "characters/1204"
msgid "Angie's Tech Specialist"
msgstr "안젤라의 특기병"

msgctxt "characters/1205"
msgid "Angie's Rebel"
msgstr "안젤라의 반란군"

msgctxt "characters/1206"
msgid "Nightclub Pit Boss"
msgstr "나이트클럽 지배인"

msgctxt "characters/1207"
msgid "Shockdog"
msgstr "쇼크독"

msgctxt "characters/1208"
msgid "Drilldog"
msgstr "드릴도그"

msgctxt "characters/1209"
msgid "Liberty's War-bot"
msgstr "리버티의 워봇"

msgctxt "characters/1210"
msgid "War-bot"
msgstr "워봇"

msgctxt "characters/1211"
msgid "Glow Hopper"
msgstr "글로우 호퍼"

msgctxt "characters/1212"
msgid "Spiny Hopper"
msgstr "스파이니 호퍼"

msgctxt "characters/1213"
msgid "Monster Army Boomer"
msgstr "몬스터 아미 폭탄마"

msgctxt "characters/1214"
msgid "Smuggler Cutter "
msgstr "밀입 브로커 절단자 "

msgctxt "characters/1215"
msgid "Smuggler Devastator "
msgstr "밀입 브로커 파괴단원 "

msgctxt "characters/1216"
msgid "Slaver Enforcer"
msgstr "노예상 집행자"

msgctxt "characters/1217"
msgid "Slaver Trapper"
msgstr "노예상 사냥꾼"

msgctxt "characters/1218"
msgid "Mercenary Commando"
msgstr "용병 특공대원"

msgctxt "characters/1219"
msgid "Mercenary Gunslinger"
msgstr "용병 총잡이"

msgctxt "characters/1220"
msgid "Mercenary Soldier"
msgstr "용병"

msgctxt "characters/1221"
msgid "Wessons' Servitor Bot"
msgstr "웨슨가의 시종 로봇"

msgctxt "characters/1222"
msgid "DEBUG OEI Functions"
msgstr "DEBUG OEI Functions"

msgctxt "characters/1223"
msgid "Marshal Enforcer"
msgstr "마샬 집행관"

msgctxt "characters/1224"
msgid "Mysterious Case"
msgstr "의심쩍은 가방"

msgctxt "characters/1225"
msgid "Rusted Slicer Dicer"
msgstr "녹슨 슬라이서 다이서"

msgctxt "characters/1226"
msgid "Parkelj"
msgstr "파르켈"

msgctxt "characters/1227"
msgid "Wubartl"
msgstr "부바르틀"

msgctxt "characters/1228"
msgid "Armored Marshal Enforcer"
msgstr "마샬 기갑 집행관"

msgctxt "characters/1229"
msgid "Armored Marshal Defender"
msgstr "마샬 기갑 수비대"

msgctxt "characters/1230"
msgid "Ranger Infantry"
msgstr "레인저 보병"

msgctxt "characters/1231"
msgid "Ranger Tech"
msgstr "레인저 기술병"

msgctxt "characters/1232"
msgid "Ranger Medic"
msgstr "레인저 의무병"

msgctxt "characters/1233"
msgid "Ranger Heavy"
msgstr "레인저 중화기병"

msgctxt "characters/1234"
msgid "Ranger Sweeper"
msgstr "레인저 수비대원"

msgctxt "characters/1235"
msgid "Ranger Gunner"
msgstr "레인저 소총수"

msgctxt "characters/1236"
msgid "Ranger Sniper"
msgstr "레인저 저격수"

msgctxt "characters/1237"
msgid "Melissa Howe"
msgstr "멜리사 하우"

msgctxt "characters/1238"
msgid "Disappeared Daughter"
msgstr "실종자의 딸"

msgctxt "characters/1239"
msgid "Disappeared Sister"
msgstr "실종자의 여동생"

msgctxt "characters/1240"
msgid "Liberty Buchanan's desk"
msgstr "리버티 뷰캐넌의 책상"

msgctxt "characters/1241"
msgid "Adult Waste Worm"
msgstr "웨이스트 웜 성체"

msgctxt "characters/1242"
msgid "Waste Worm Queen"
msgstr "여왕 웨이스트 웜"

msgctxt "characters/1243"
msgid "Waste Worm Colony Lord"
msgstr "웨이스트 웜 둥지어미"

msgctxt "characters/1244"
msgid "Sawpup"
msgstr "쏘우펍"

msgctxt "characters/1245"
msgid "Mini Scorpitron"
msgstr "미니 스콜피트론"

msgctxt "characters/1246"
msgid "Marshal Animatronic"
msgstr "마샬 애니매트로닉"

msgctxt "characters/1247"
msgid "Monster Army Animatronic"
msgstr "몬스터 아미 애니매트로닉"

msgctxt "characters/1248"
msgid "Scar Collector Animatronic"
msgstr "스카 콜렉터 애니매트로닉"

msgctxt "characters/1249"
msgid "Manifest Destiny"
msgstr "명백한 운명"

msgctxt "characters/1250"
msgid "Melvin Gilbert"
msgstr "멜빈 길버트"

msgctxt "characters/1251"
msgid "Tree"
msgstr "나무"

msgctxt "characters/1252"
msgid "Bench"
msgstr "벤치"

msgctxt "characters/1253"
msgid "Duty Roster"
msgstr "근무자 편성표"

msgctxt "characters/1254"
msgid "Papers"
msgstr "서류"

msgctxt "characters/1255"
msgid "Guard"
msgstr "보초"

msgctxt "characters/1256"
msgid "Angry Patron"
msgstr "화난 단골"

msgctxt "characters/1257"
msgid "Pvt. Brandon"
msgstr "이등병 브랜든"

msgctxt "characters/1258"
msgid "Local 168 Bomber"
msgstr "로컬 168 보머"

msgctxt "characters/1259"
msgid "Jaxie"
msgstr "잭시"

msgctxt "characters/1260"
msgid "Pol Ruby"
msgstr "폴 루비"

msgctxt "characters/1261"
msgid "Gilded Bert"
msgstr "길디드 버트"

msgctxt "characters/1262"
msgid "Officer Six"
msgstr "오피서 식스"

msgctxt "characters/1263"
msgid "Tony Baloney"
msgstr "토니 밸러니"

msgctxt "characters/1264"
msgid "Golden Scorpitron"
msgstr "황금 스콜피트론"

msgctxt "characters/1265"
msgid "Commune Bomb Hopper"
msgstr "코뮌 봄 호퍼"

msgctxt "characters/1266"
msgid "Commune Discobot"
msgstr "코뮌 디스코 봇"

msgctxt "characters/1267"
msgid "Commune Factory Arm"
msgstr "코뮌 로봇 팔"

msgctxt "characters/1268"
msgid "Commune Killer"
msgstr "코뮌 킬러"

msgctxt "characters/1269"
msgid "Commune Octotron"
msgstr "코뮌 옥토트론"

msgctxt "characters/1270"
msgid "Commune Sawdog"
msgstr "코뮌 쏘우독"

msgctxt "characters/1271"
msgid "Commune Sawpup"
msgstr "코뮌 쏘우펍"

msgctxt "characters/1272"
msgid "Commune Synth"
msgstr "코뮌 신스"

msgctxt "characters/1273"
msgid "Commune Laser Turret"
msgstr "코뮌 레이저 포탑"

msgctxt "characters/1274"
msgid "Commune Plasma Turret"
msgstr "코뮌 플라즈마 포탑"

msgctxt "characters/1275"
msgid "Commune Gas Hopper"
msgstr "코뮌 가스 호퍼"

msgctxt "characters/1276"
msgid "Commune Nuke Hopper"
msgstr "코뮌 뉴크 호퍼"

msgctxt "characters/1277"
msgid "Commune Medbot"
msgstr "코뮌 치료 로봇"

msgctxt "characters/1278"
msgid "Commune Drilldog"
msgstr "코뮌 드릴독"

msgctxt "characters/1279"
msgid "Commune Shockdog"
msgstr "코뮌 쇼크독"

msgctxt "characters/1280"
msgid "Commune Scorpitron"
msgstr "코뮌 스콜피트론"

msgctxt "characters/1281"
msgid "Commune Mini Scorpitron"
msgstr "코뮌 미니 스콜피트론"

msgctxt "characters/1282"
msgid "Commune Servitor Bot"
msgstr "코뮌 시종 로봇"

msgctxt "characters/1283"
msgid "Commune Command Bot"
msgstr "코뮌 지휘관 로봇"

msgctxt "characters/1284"
msgid "Commune Slicer Dicer"
msgstr "코뮌 슬라이서 다이서"

msgctxt "characters/1285"
msgid "Commune Fixling"
msgstr "코뮌 픽스링"

msgctxt "characters/1286"
msgid "Commune Shock Spider"
msgstr "코뮌 쇼크 스파이더"

msgctxt "characters/1287"
msgid "Commune Spiderling"
msgstr "코뮌 스파이더링"

msgctxt "characters/1288"
msgid "Commune Spider Bot"
msgstr "코뮌 스파이더 봇"

msgctxt "characters/1289"
msgid "Commune Suicide Spider"
msgstr "코뮌 자폭 스파이더"

msgctxt "characters/1290"
msgid "Commune Minigun Turret"
msgstr "코뮌 미니건 포탑"

msgctxt "characters/1291"
msgid "Commune Light Machine Turret"
msgstr "코뮌 경기관총 포탑"

msgctxt "characters/1292"
msgid "Commune Light Cannon Turret"
msgstr "코뮌 소구경 기관포 포탑"

msgctxt "characters/1293"
msgid "Commune Heavy Machine Turret"
msgstr "코뮌 중기관총 포탑"

msgctxt "characters/1294"
msgid "Commune Fusion Turret"
msgstr "코뮌 핵융합 포탑"

msgctxt "characters/1295"
msgid "Commune Shield Generator"
msgstr "코뮌 방어막 생성기"

msgctxt "characters/1296"
msgid "Snow Pile"
msgstr "눈더미"

msgctxt "characters/1297"
msgid "Roadblock"
msgstr "장애물"

msgctxt "characters/1298"
msgid "Ambush!"
msgstr "기습!"

msgctxt "characters/1299"
msgid "Enemies Spotted"
msgstr "적 발견"

msgctxt "characters/1300"
msgid "Suspicious Activity"
msgstr "수상한 움직임"

msgctxt "characters/1301"
msgid "Hidden Structure"
msgstr "숨겨진 구조물"

msgctxt "characters/1302"
msgid "Scorpitron!!!"
msgstr "스콜피트론!!!"

msgctxt "characters/1303"
msgid "Natural Shelter"
msgstr "천연 대피소"

msgctxt "characters/1304"
msgid "Abandoned Building"
msgstr "버려진 건물"

msgctxt "characters/1305"
msgid "Cache"
msgstr "은닉처"

msgctxt "characters/1306"
msgid "Traveling Busker"
msgstr "여행 중인 버스커"

msgctxt "characters/1307"
msgid "Bo Hoon"
msgstr "보 훈"

msgctxt "characters/1308"
msgid "Lug Nuts"
msgstr "러그 너츠"

msgctxt "characters/1309"
msgid "Sister Reckoning"
msgstr "레코닝 수녀"

msgctxt "characters/1310"
msgid "Zero Pricely"
msgstr "제로 프라이슬리"

msgctxt "characters/1311"
msgid "B. B. Gunn"
msgstr "B. B. 건"

msgctxt "characters/1312"
msgid "She-Monster"
msgstr "쉬몬스터"

msgctxt "characters/1313"
msgid "Cheebus"
msgstr "치버스"

msgctxt "characters/1314"
msgid "O'Leary Family"
msgstr "오리어리 가족"

msgctxt "characters/1316"
msgid "Mercenary \"Mini\" Gunner"
msgstr "용병 \"미니\" 총잡이"

msgctxt "characters/1317"
msgid "Commune Heavy Cannon Turret"
msgstr "코뮌 중구경 기관포 포탑"

msgctxt "characters/1319"
msgid "Pvt. Fagan"
msgstr "이등병 페이건"

msgctxt "characters/1320"
msgid "Pvt. O'Neill"
msgstr "이등병 오'닐"

msgctxt "characters/1321"
msgid "Mysterious Wreck"
msgstr "알 수 없는 잔해"

msgctxt "characters/1322"
msgid "Gate Guard"
msgstr "정문 보초"

msgctxt "characters/1323"
msgid "Cowboy Val"
msgstr "카우보이 발"

msgctxt "characters/1324"
msgid "John Masa"
msgstr "존 마사"

msgctxt "characters/1325"
msgid "Mykull Rodeo"
msgstr "마이쿨 로데오"

msgctxt "characters/1326"
msgid "Sykko Sam"
msgstr "시코 샘"

msgctxt "characters/1327"
msgid "Bimbus Bill"
msgstr "빔부스 빌"

msgctxt "characters/1328"
msgid "William Scar"
msgstr "윌리엄 스카"

msgctxt "characters/1329"
msgid "Prostitute"
msgstr "매춘부"

msgctxt "characters/1330"
msgid "Cowboy Eddy"
msgstr "카우보이 에디"

msgctxt "characters/1331"
msgid "Cowboy Petey"
msgstr "카우보이 피티"

msgctxt "characters/1332"
msgid "Cowboy Stephan"
msgstr "카우보이 스테판"

msgctxt "characters/1333"
msgid "Corrupt Marshal"
msgstr "부패 마샬"

msgctxt "characters/1334"
msgid "Radio"
msgstr "라디오"

msgctxt "characters/1335"
msgid "Greet-O"
msgstr "환영봇"

msgctxt "characters/1336"
msgid "Kathmandu"
msgstr "카트만두"

msgctxt "characters/1382"
msgid "Pvt. Deputowski"
msgstr "이등병 데푸토우스키"

msgctxt "characters/1476"
msgid "Assistant Rahmen"
msgstr "조수 라멘"

msgctxt "characters/1477"
msgid "Parrot"
msgstr "앵무새"

msgctxt "characters/1479"
msgid "Steeltown Employee"
msgstr "스틸타운 직원"

msgctxt "characters/1481"
msgid "Guidance Counselor"
msgstr "생활 지도원"

msgctxt "characters/1487"
msgid "Computer"
msgstr "컴퓨터"

msgctxt "characters/1488"
msgid "Intercom"
msgstr "인터폰"

msgctxt "characters/1491"
msgid "Toaster"
msgstr "토스터"

msgctxt "characters/1505"
msgid "Clockwork Chicken"
msgstr "시계태엽 닭"

msgctxt "characters/1506"
msgid "Vending Machine"
msgstr "자동판매기"

msgctxt "characters/1547"
msgid "[empty]"
msgstr ""

msgctxt "characters/235"
msgid "Doctor Breeler"
msgstr "브릴러 의사"

msgctxt "characters/241"
msgid "Carla Asphalt-Runner"
msgstr "칼라 아스팔트러너"

msgctxt "characters/242"
msgid "Vega Corsair"
msgstr "베가 커세어"

msgctxt "characters/243"
msgid "Grille"
msgstr "그릴"

msgctxt "characters/262"
msgid "Abigail Markham"
msgstr "에비게일 마컴"

msgctxt "characters/263"
msgid "Bennie Bianchi"
msgstr "베니 비안치"

msgctxt "characters/264"
msgid "Salene Crow"
msgstr "셀레네 크로우"

msgctxt "characters/265"
msgid "Roland Herrera"
msgstr "롤란드 에레라"

msgctxt "characters/266"
msgid "Buddy"
msgstr "버디"

msgctxt "characters/323"
msgid "Debug Arcology"
msgstr "Debug Arcology"

msgctxt "characters/324"
msgid "Debug Factory"
msgstr "Debug Factory"

msgctxt "characters/325"
msgid "Debug Spire"
msgstr "Debug Spire"

msgctxt "characters/328"
msgid "Steeltown Guard"
msgstr "스틸타운 수비대"

msgctxt "characters/329"
msgid "Steeltown Refugee"
msgstr "스틸타운 피난민"

msgctxt "characters/415"
msgid "Steeltown Administrator"
msgstr "스틸타운 관리자"

msgctxt "characters/430"
msgid "Computation Engine Core"
msgstr "연산엔진 코어"

msgctxt "characters/431"
msgid "Computation Engine Synth"
msgstr "연산엔진 신스"

msgctxt "characters/451"
msgid "Foreman MaBelle"
msgstr "마벨 주임"

msgctxt "characters/531"
msgid "Blue"
msgstr "블루"

msgctxt "characters/589"
msgid "Debug Garage With No Name"
msgstr "Debug Garage With No Name"

msgctxt "characters/590"
msgid "Blue's Gang Assault"
msgstr "블루 갱 돌격대"

msgctxt "characters/591"
msgid "Blue"
msgstr "블루"

msgctxt "characters/593"
msgid "Wounded Steeltown Guard"
msgstr "상처입은 스틸타운 수비대"

msgctxt "characters/800"
msgid "Blue's Gang Mechanic"
msgstr "블루 갱 수리공"

msgctxt "characters/801"
msgid "Blue's Gang Tech"
msgstr "블루 갱 기술자"

msgctxt "characters/802"
msgid "Blue's Gang Enforcer"
msgstr "블루 갱 집행자"

msgctxt "characters/1337"
msgid "Foundry Worker"
msgstr "공장 노동자"

msgctxt "characters/1338"
msgid "Elite Foundry Worker"
msgstr "정예 공장 노동자"

msgctxt "characters/1339"
msgid "Construction Worker"
msgstr "건설 노동자"

msgctxt "characters/1340"
msgid "Elite Construction Worker"
msgstr "정예 건설 노동자"

msgctxt "characters/1341"
msgid "Maintenance Worker"
msgstr "정비 노동자"

msgctxt "characters/1342"
msgid "Worker Safety Chief"
msgstr "노동자 안전 위원장"

msgctxt "characters/1343"
msgid "Powerloader Operator"
msgstr "동력기 담당자"

msgctxt "characters/1344"
msgid "Weaponized Powerloader Operator"
msgstr "무기화된 동력기 담당자"

msgctxt "characters/1345"
msgid "Di"
msgstr "다이"

msgctxt "characters/1354"
msgid "Luis"
msgstr "루이스"

msgctxt "characters/1355"
msgid "Oluwademilade"
msgstr "올루와디밀라디"

msgctxt "characters/1356"
msgid "Dog-Bot"
msgstr "개 로봇"

msgctxt "characters/1357"
msgid "Guard-Bot"
msgstr "경비 로봇"

msgctxt "characters/1358"
msgid "Guard-Bot XL"
msgstr "경비 로봇 XL"

msgctxt "characters/1359"
msgid "Steeltown Guard Transport"
msgstr "스틸타운 경비병 수송선"

msgctxt "characters/1360"
msgid "Ghost Exo-Tec"
msgstr "고스트 엑소테크 기술자"

msgctxt "characters/1361"
msgid "Ghost Thermal-Tec"
msgstr "고스트 서멀테크 기술자"

msgctxt "characters/1362"
msgid "Ghost Mechanic"
msgstr "고스트 기계공"

msgctxt "characters/1363"
msgid "Ghost Shield-Tec"
msgstr "고스트 보호막 기술자"

msgctxt "characters/1364"
msgid "Ghost Powerloader"
msgstr "고스트 중기갑병"

msgctxt "characters/1365"
msgid "Ghost Weaponized Powerloader"
msgstr "고스트 무장 중기갑병"

msgctxt "characters/1367"
msgid "Slaver"
msgstr "노예상인"

msgctxt "characters/1368"
msgid " Debug Mission: Order Up"
msgstr " Debug Mission: Order Up"

msgctxt "characters/1369"
msgid " Debug Mission: Hot Commodities"
msgstr " Debug Mission: Hot Commodities"

msgctxt "characters/1370"
msgid " Debug Mission: Flushed"
msgstr " Debug Mission: Flushed"

msgctxt "characters/1371"
msgid " Debug Mission: Working Stiff"
msgstr " Debug Mission: Working Stiff"

msgctxt "characters/1372"
msgid " Debug Mission: Breeler’s Cure"
msgstr " Debug Mission: Breeler’s Cure"

msgctxt "characters/1373"
msgid " Debug Mission: Gift of the Magi"
msgstr " Debug Mission: Gift of the Magi"

msgctxt "characters/1374"
msgid "O.M.C. Walsh"
msgstr "O.M.C. 월시"

msgctxt "characters/1375"
msgid "Cookie"
msgstr "쿠키"

msgctxt "characters/1376"
msgid "Bot-lift"
msgstr "봇리프트"

msgctxt "characters/1377"
msgid "Clerk Jerry"
msgstr "점원 제리"

msgctxt "characters/1378"
msgid "Clerk Hurley"
msgstr "점원 헐리"

msgctxt "characters/1379"
msgid "Clerk Doe"
msgstr "점원 도"

msgctxt "characters/1380"
msgid "Bernice"
msgstr "버니스"

msgctxt "characters/1381"
msgid "Stolen shipment"
msgstr "도난당한 물품"

msgctxt "characters/1383"
msgid "Young Man Vinters"
msgstr "청년 빈센트"

msgctxt "characters/1384"
msgid "Archie"
msgstr "아치"

msgctxt "characters/1385"
msgid "Edith"
msgstr "이디스"

msgctxt "characters/1386"
msgid "Awake Alfonso"
msgstr "깨어난 알폰소"

msgctxt "characters/1387"
msgid "Sugarplum Fairy"
msgstr "꼬마사탕 요정"

msgctxt "characters/1388"
msgid "Bug"
msgstr "벌레"

msgctxt "characters/1389"
msgid "Silas"
msgstr "실라스"

msgctxt "characters/1390"
msgid "Nova"
msgstr "노바"

msgctxt "characters/1391"
msgid "Desmond"
msgstr "데즈먼드"

msgctxt "characters/1392"
msgid "Nurse Firenze"
msgstr "간호사 피렌지"

msgctxt "characters/1393"
msgid "Wink Tillman"
msgstr "윙크 틸먼"

msgctxt "characters/1394"
msgid "Amos Ryan"
msgstr "에이모스 라이언"

msgctxt "characters/1395"
msgid "Shirley Ryan"
msgstr "셜리 라이언"

msgctxt "characters/1396"
msgid "Shemp Ryan"
msgstr "솀프 라이언"

msgctxt "characters/1397"
msgid "Serena Ash"
msgstr "서리나 애시"

msgctxt "characters/1398"
msgid "Lazar Blazer"
msgstr "레이저 블레이저"

msgctxt "characters/1399"
msgid "B.F."
msgstr "B.F."

msgctxt "characters/1400"
msgid "Ivan"
msgstr "이반"

msgctxt "characters/1401"
msgid "Giles"
msgstr "자일스"

msgctxt "characters/1402"
msgid "Arushi"
msgstr "아루시"

msgctxt "characters/1403"
msgid "Reg"
msgstr "레지"

msgctxt "characters/1404"
msgid "Keith"
msgstr "키이스"

msgctxt "characters/1405"
msgid "Mabelle"
msgstr "마벨"

msgctxt "characters/1406"
msgid "Computation Engine Synth"
msgstr "연산엔진 신스"

msgctxt "characters/1407"
msgid "Toilet"
msgstr "변기"

msgctxt "characters/1408"
msgid "Fatima"
msgstr "파티마"

msgctxt "characters/1409"
msgid "Fatima's Corpse"
msgstr "파티마의 시신"

msgctxt "characters/1410"
msgid "Aram's Corpse"
msgstr "아람의 시신"

msgctxt "characters/1411"
msgid "Iris's Corpse"
msgstr "아이리스의 시신"

msgctxt "characters/1412"
msgid "Arthur"
msgstr "아서"

msgctxt "characters/1413"
msgid "Arthur's Corpse"
msgstr "아서의 시신"

msgctxt "characters/1415"
msgid "Karl Ludlow"
msgstr "칼 러들로"

msgctxt "characters/1417"
msgid "Iris"
msgstr "아이리스"

msgctxt "characters/1419"
msgid "Enrico"
msgstr "엔리코"

msgctxt "characters/1421"
msgid "Beals"
msgstr "빌즈"

msgctxt "characters/1422"
msgid "Ghost Gang Raid Leader"
msgstr "고스트 갱 약탈단 지도자"

msgctxt "characters/1426"
msgid "Rank Ravi"
msgstr "랭크 라비"

msgctxt "characters/1427"
msgid "Rad Ravi"
msgstr "래드 라비"

msgctxt "characters/1428"
msgid "War-bot Floor Model"
msgstr "워봇 플로어 모델"

msgctxt "characters/1429"
msgid "Hayes"
msgstr "헤이즈"

msgctxt "characters/1430"
msgid "Luna Moon"
msgstr "루나 문"

msgctxt "characters/1447"
msgid "Nova"
msgstr "노바"

msgctxt "characters/1450"
msgid "Bug"
msgstr "벌레"

msgctxt "characters/1451"
msgid "Worker"
msgstr "일꾼"

msgctxt "characters/1452"
msgid "Dash Grabem"
msgstr "대시 그레이범"

msgctxt "characters/1453"
msgid "HN6R"
msgstr "HN6R"

msgctxt "characters/1454"
msgid "HRPs"
msgstr "HRPs"

msgctxt "characters/1455"
msgid "H1n1"
msgstr "H1n1"

msgctxt "characters/1456"
msgid "H3Y0"
msgstr "H3Y0"

msgctxt "characters/1458"
msgid "H3L0"
msgstr "H3L0"

msgctxt "characters/1469"
msgid "Disruption Turret"
msgstr "분열 포탑"

msgctxt "characters/1470"
msgid "Shield-Bot"
msgstr "실드봇"

msgctxt "characters/1471"
msgid "Biometric Assessment Pod"
msgstr "신체 측정실"

msgctxt "characters/1472"
msgid "Ocular Scanner"
msgstr "검안기"

msgctxt "characters/1473"
msgid "Skills Test Terminal"
msgstr "기술 시험 단말기"

msgctxt "characters/1474"
msgid "Newt"
msgstr "영원"

msgctxt "characters/1475"
msgid "Ellen"
msgstr "엘런"

msgctxt "characters/1480"
msgid "Deirdre"
msgstr "데어드레"

msgctxt "characters/1482"
msgid "Strength Test Terminal"
msgstr "근력 시험 단말기"

msgctxt "characters/1483"
msgid "H3R0"
msgstr "H3R0"

msgctxt "characters/1484"
msgid "Bot-Lift"
msgstr "봇리프트"

msgctxt "characters/1486"
msgid "Computation Engine Interface"
msgstr "연산엔진 인터페이스"

msgctxt "characters/1489"
msgid "Secret Head"
msgstr "비밀 머리"

msgctxt "characters/1490"
msgid "Handcraft"
msgstr "수제작"

msgctxt "characters/1492"
msgid "Blue's Drafting Table"
msgstr "블루의 제도 테이블"

msgctxt "characters/1493"
msgid "Markham's Gun Rack"
msgstr "마컴의 총포 보관대"

msgctxt "characters/1494"
msgid "Worker Incentive System Prototype"
msgstr "노동자 인센티브 시스템 시제품"

msgctxt "characters/1503"
msgid "EEG Hood Prototype"
msgstr "뇌전도 측정기 시제품"

msgctxt "characters/1504"
msgid "Florinda"
msgstr "플로린다"

msgctxt "characters/1514"
msgid "Clean Toilet"
msgstr "깨끗한 변기"

msgctxt "characters/1515"
msgid "Fancy Toilet"
msgstr "호화로운 변기"

msgctxt "characters/358"
msgid "Holy Detonation Acolyte"
msgstr "성스러운 폭발 수행사제"

msgctxt "characters/421"
msgid "Tourmaline"
msgstr "전기석"

msgctxt "characters/626"
msgid "Holy Detonation Disciple"
msgstr "성스러운 폭발 사도"

msgctxt "characters/627"
msgid "Radiation Angel"
msgstr "방사능 천사"

msgctxt "characters/1346"
msgid "Initiate"
msgstr "입회자"

msgctxt "characters/1347"
msgid "Zealot"
msgstr "열광자"

msgctxt "characters/1348"
msgid "Evangelist"
msgstr "복음 전도사"

msgctxt "characters/1349"
msgid "Feral Proto-Drool"
msgstr "야생 원시 드룰"

msgctxt "characters/1350"
msgid "Feral Flesh Mass"
msgstr "야생 살점덩어리"

msgctxt "characters/1351"
msgid "Radiation Angel"
msgstr "방사능 천사"

msgctxt "characters/1352"
msgid "Flesh Tumor"
msgstr "살점 종양"

msgctxt "characters/1353"
msgid "Access Hatch"
msgstr "접근로 해치"

msgctxt "characters/1366"
msgid "Particle Cannon"
msgstr "입자포"

msgctxt "characters/1418"
msgid "Father Bezoar"
msgstr "비조아 신부"

msgctxt "characters/1420"
msgid "Coolant Tanks"
msgstr "냉각제 탱크"

msgctxt "characters/1423"
msgid "Security Beacon"
msgstr "보안 신호기"

msgctxt "characters/1424"
msgid "Recon Bot"
msgstr "정찰로봇"

msgctxt "characters/1425"
msgid "Security Turret"
msgstr "보안 포탑"

msgctxt "characters/1431"
msgid "Abbot Deuterium"
msgstr "듀테리엄 수도원장"

msgctxt "characters/1432"
msgid "Angel Iridium"
msgstr "천사 이리듐"

msgctxt "characters/1433"
msgid "Night Terror"
msgstr "나이트 테러"

msgctxt "characters/1448"
msgid "Night Terror"
msgstr "나이트 테러"

msgctxt "characters/1449"
msgid "Carbuncle"
msgstr "카벙클"

msgctxt "characters/1457"
msgid "Benign"
msgstr "비나인"

msgctxt "characters/1478"
msgid "Metastatic"
msgstr "전이성"

msgctxt "characters/1485"
msgid "Vent"
msgstr "환풍구"

msgctxt "characters/1495"
msgid "Proteus"
msgstr "프로테우스"

msgctxt "characters/1496"
msgid "Clone Fabricator"
msgstr "클론 복제기"

msgctxt "characters/1497"
msgid "Goiter"
msgstr "고이터"

msgctxt "characters/1498"
msgid "Mitosis"
msgstr "유사분열"

msgctxt "characters/1499"
msgid "Bubo"
msgstr "부보"

msgctxt "characters/1500"
msgid "Polyp"
msgstr "폴립"

msgctxt "characters/1501"
msgid "Sick Rick"
msgstr "앓는 릭"

msgctxt "characters/1502"
msgid "Melanoma"
msgstr "흑색종"

msgctxt "characters/1507"
msgid "Brother Bismuth"
msgstr "비즈무스 수사"

msgctxt "characters/1508"
msgid "Boris"
msgstr "보리스"

msgctxt "characters/1509"
msgid "Natasha"
msgstr "나타샤"

msgctxt "characters/1510"
msgid "Sister Autunite"
msgstr "오투나이트 수녀"

msgctxt "characters/1511"
msgid "Primordialist Initiate"
msgstr "태고주의자 입회자"

msgctxt "characters/1512"
msgid "Primordialist Evangelist"
msgstr "태고주의자 복음전도사"

msgctxt "characters/1513"
msgid "Primordialist Proto-Drool"
msgstr "태고주의자 원시 드룰"

msgctxt "characters/1516"
msgid "Initiate Warrior"
msgstr "입회자 전사"

msgctxt "characters/1517"
msgid "Initiate Defender"
msgstr "입회자 수호자"

msgctxt "characters/1518"
msgid "Initiate Enforcer"
msgstr "입회자 강제자"

msgctxt "characters/1519"
msgid "Initiate Soldier"
msgstr "입회자 병사"

msgctxt "characters/1520"
msgid "Initiate Marksman"
msgstr "입회자 명사수"

msgctxt "characters/1521"
msgid "Zealot Crusader"
msgstr "열광자 성전사"

msgctxt "characters/1522"
msgid "Zealot Blaster"
msgstr "열광자 폭발전문가"

msgctxt "characters/1523"
msgid "Zealot Enforcer"
msgstr "열광자 강제자"

msgctxt "characters/1524"
msgid "Zealot Gunner"
msgstr "열광자 총포수"

msgctxt "characters/1525"
msgid "Zealot Purifier"
msgstr "열광자 정화자"

msgctxt "characters/1526"
msgid "Zealot Soldier"
msgstr "열광자 병사"

msgctxt "characters/1527"
msgid "Tumor Door"
msgstr "종양의 문"

msgctxt "characters/1528"
msgid "Flesh Prince"
msgstr "살점 왕자"

msgctxt "characters/1529"
msgid "Radiation Pipe"
msgstr "방사능 파이프"

msgctxt "characters/1530"
msgid "Hydraulics Pump"
msgstr "수압 펌프"

msgctxt "characters/1531"
msgid "Water Pump"
msgstr "물 펌프"

msgctxt "characters/1532"
msgid "Ranger Turret"
msgstr "레인저 포탑"

msgctxt "characters/1533"
msgid "Tumor Crate"
msgstr "종양 크레이트"

msgctxt "characters/1534"
msgid "Stubborn Tumor Crate"
msgstr "꿈쩍 않는 종양 크레이트"

msgctxt "characters/1535"
msgid "System Announcer"
msgstr "시스템 아나운서"

msgctxt "characters/1536"
msgid "Tulane Blacktop"
msgstr "튤레인 블랙탑"

msgctxt "characters/1537"
msgid "Pustule"
msgstr "고름집"

msgctxt "characters/1538"
msgid "Uber-Clone"
msgstr "우버 클론"

msgctxt "characters/1539"
msgid "Energy Syphon"
msgstr "에너지 흡수관"

msgctxt "characters/1540"
msgid "Pressure Sensor"
msgstr "압력 감지기"

msgctxt "characters/1541"
msgid "Caul"
msgstr "대망막"

msgctxt "characters/1542"
msgid "Strontium"
msgstr "스트론튬"

msgctxt "characters/1543"
msgid "Crate"
msgstr "상자"

msgctxt "characters/1544"
msgid "Vehicle Workbench"
msgstr "차량 작업대"

msgctxt "characters/1545"
msgid "Mound of Shit"
msgstr "똥 무더기"

msgctxt "characters/1546"
msgid "Container"
msgstr "수납함"

msgctxt "characters/1548"
msgid "Feral Pitchblend"
msgstr "야생 피치블렌드"

msgctxt "characters/1549"
msgid "Core Control Console"
msgstr "중앙 제어 콘솔"
